{
  "declarations": {
    "declaration": [
      {
        "dateDepot": "08/07/2017 11:25:16",
        "uuid": "d9b3d482-4381-43a2-aa7a-a5068bbe39e7",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "Co-Exploitant",
              "employeur": "Exploitant Agricole de la SCEA de \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "2977"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "11795"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "7934"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "3899"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "1373"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "12/2016"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Exploitante Agri dans la scea \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "activiteProf": "CO-G\u00e9rant"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident Du Conseil D\u00e9partemental",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "31337"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "31212"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "31105"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "31105"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "31175"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "S\u00e9nateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "56389"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "56389"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "56253"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "55787"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "58878"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "r\u00e9mun\u00e9ration laiss\u00e9e au compte courant associ\u00e9. Idem conjoint",
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "67000",
                "remuneration": "2637",
                "capitalDetenu": "25",
                "nombreParts": "1340"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SARL PAMES",
                "evaluation": "2000",
                "remuneration": "n\u00e9ant",
                "capitalDetenu": "20",
                "nombreParts": "200"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Orange",
                "evaluation": "1732",
                "remuneration": "72",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "120"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Air Liquide",
                "evaluation": "4331",
                "remuneration": "205.22",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "41"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Cr\u00e9dit Agricole Champagne -Bourgogne",
                "evaluation": "4345",
                "remuneration": "73.62",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "18"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Cr\u00e9dit Agricole SA",
                "evaluation": "1189",
                "remuneration": "60.6",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "101"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Electricit\u00e9 de France",
                "evaluation": "338",
                "remuneration": "36.05",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "35"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Engie",
                "evaluation": "581",
                "remuneration": "48.00",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "48"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Eurotunnel",
                "evaluation": "81",
                "remuneration": "1.98",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "9"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Renault",
                "evaluation": "5239",
                "remuneration": "148.80",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "62"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Veolia Evironnement",
                "evaluation": "404",
                "remuneration": "18.25",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "25"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Vivendi",
                "evaluation": "1029",
                "remuneration": "114.00",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "57"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "PAOILI-GAGIN Vanina",
                "employeur": "Profession lib\u00e9rale",
                "descriptionActivite": "Avocate au Barreau de Paris"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "PICHERY Philippe",
                "employeur": "Gerant de la sarl P H P Consultant",
                "descriptionActivite": "Conseil"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "Cette d\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats est n\u00e9cessit\u00e9e par ma d\u00e9mission du Conseil D\u00e9partemental de l' Aube et de sa pr\u00e9sidence. Aucun autre \u00e9v\u00e9nement n'a conduit \u00e0 la modification de ma d\u00e9claration pr\u00e9c\u00e9dente."
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DIA",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats et d'activit\u00e9s"
          },
          "mandat": {
            "label": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "S\u00e9nateur",
            "codCategorieMandat": "PAR",
            "nomCategorieMandat": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur",
            "codTypeMandatFichier": "senateur",
            "labelTypeMandat": "S\u00e9nateur",
            "labelOrgane": "D\u00e9partement d'\u00e9lection",
            "codeListeOrgane": "ZEP"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "10",
            "codeListeOrgane": "ZEP",
            "nomListeOrgane": "Zones d'\u00e9lection des parlementaires",
            "labelOrgane": "Aube(10)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "S\u00e9nateur/Aube(10)",
          "dateDebutMandat": "28/09/2014",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "ADNOT",
            "prenom": "Philippe",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "25/08/1945",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "16/07/2017 11:47:40",
        "uuid": "d9d34643-289f-48b0-8283-71d7749293be",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Membre du conseil",
                "employeur": "Conseil constitutionnel",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "123969"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "159771"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "159480"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "159671"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "76119"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2013",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Professeur IEP Toulouse",
                "employeur": "Ministere Education Nationale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "36659"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "11930"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "03/2013"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Minist\u00e8re \u00e9ducation",
              "activiteProf": "Retrait\u00e9 \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]\n    Inspecteur acad\u00e9mie Inspecteur p\u00e9dagogique r\u00e9gional"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association des amis du ch\u00e2teau de la Confluence (31 Pinsaguel) (association de valorisation culturelle d'un patrimoine b\u00e2ti)",
                "descriptionActivite": "Pr\u00e9sidente du conseil d'administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Th\u00e9\u00e2tre Garonne Toulouse",
                "descriptionActivite": "membre du conseil d'administration"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "activit\u00e9 b\u00e9n\u00e9vole qui correspond \u00e0 l'Item 6 de la pr\u00e9sente d\u00e9claration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Institut Etudes Politiques Toulouse",
                "activite": "Pr\u00e9sidente Conseild'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2013",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Institut NationalUniversitaire Champollion Albi",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fondation des sciences politiques Paris",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "F\u00e9d\u00e9ration des oeuvres \u00e9ducatives et de vacances de l'\u00e9ducation nationale",
                "activite": "Pr\u00e9sidente Conseil d'administratioh",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "03/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Centre d'\u00e9tudes et de recherches sur les qualifications(CEREQ)",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du conseil d'\u00e9dministration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "03/2013"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "justice",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de la Justice",
            "labelDeclaration": "Ministre de la Justice"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de la Justice",
          "dateDebutMandat": "21/06/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "belloubet",
            "prenom": "nicole",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "15/06/1955",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "19/07/2017 14:55:47",
        "uuid": "45a49ff4-92c6-4cd8-b013-73d5d6079bb1",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral",
                "employeur": "Association Groupe ESSEC",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "117823"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "216304"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "242475"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "246562"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "172163"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2013",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Editorialiste",
                "employeur": "Le Point",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "6902"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "6909"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "12/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Professeur des Universit\u00e9s",
                "employeur": "Universit\u00e9 Paris 3",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "33750"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "06/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'enseignement scolaire",
                "employeur": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "149145"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "11/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Relicat de traitement et prime pour un rapport de pr\u00e9figuration sur la cr\u00e9ation d'un institut des hautes \u00e9tudes de l'\u00e9ducation nationale",
                "employeur": "Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "22591"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "06/2013"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Minist\u00e8re de la Justice",
              "activiteProf": "Magistrat"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "D\u00e9mission \u00e0 la date de nomination au Gouvernement",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association Agir pour l'Ecole",
                "descriptionActivite": "Administrateur, membre du comit\u00e9 directeur"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "D\u00e9mission \u00e0 la date de nomination au Gouvernement",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association ECLORE",
                "descriptionActivite": "Administrateur - membre du comit\u00e9 directeur"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "D\u00e9mission \u00e0 la date de nomination au Gouvernement",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Fondation \u00e9galit\u00e9 des chances",
                "descriptionActivite": "Personnalit\u00e9 qualifi\u00e9e au conseil d'administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Alliance pour l'Education",
                "descriptionActivite": "Jean-Michel Blanquer a particip\u00e9 en octobre 2013 au premier conseil scientifique de l'Alliance pour l'\u00e9ducation. Jean-Michel Blanquer n'est pas membre de cette structure."
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Mandats exer\u00e7\u00e9s lorsque Jean-Michel Blanquer \u00e9tait directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'ESSEC",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Conf\u00e9d\u00e9ration des Grandes Ecoles - association",
                "descriptionActivite": "Membre du conseil d'administration et pr\u00e9sident de la commission formation"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "COMUE Universit\u00e9 Paris Seine",
                "descriptionActivite": "Vice pr\u00e9sident de la COMUE Universit\u00e9 Paris Seine en tant que directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'ESSEC"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "L'AACSB est un organisme accr\u00e9diteur international qui concerne les \u00e9coles de commerce. Jean-Michel Blanquer \u00e9tait membre de cette instance lorsqu'il \u00e9tait directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'ESSEC",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "The Association to Advance Collegiate Schools of Business (AACSB)",
                "descriptionActivite": "Membre du Board of directors"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Jean-Michel Blanquer participait aux r\u00e9unions de la FESIC lorsqu'il \u00e9tait directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'ESSEC",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "F\u00e9d\u00e9ration d'\u00e9coles sup\u00e9rieures d'ing\u00e9nieurs et de cadres",
                "descriptionActivite": "Membre du conseil d'administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Maison de l'Am\u00e9rique latine - association",
                "descriptionActivite": "Membre du conseil d'administration"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Jean-Michel Blanquer a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sident de l'IDA de 2004 jusqu'\u00e0 sa nomination au Gouvernement. Cette fonction \u00e9tait b\u00e9n\u00e9vole. \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Groupement d'int\u00e9ret scientifique - Institut des Am\u00e9riques",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "S\u00e9same organise un concours d'entr\u00e9e commun \u00e0 plusieurs \u00e9coles de commerce. Jean-Michel Blanquer dirigeait l'ESSEC qui \u00e9tait membre de ce concours.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Concours S\u00e9same",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Cette commission a pour but de renforcer l\u2019influence fran\u00e7aise, intellectuelle et programmatique, \u00e0 l\u2019UNESCO et de promouvoir le r\u00f4le de l'UNESCO en France",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "commission nationale fran\u00e7aise pour l'UNESCO",
                "activite": "membre du conseil d'administration - tr\u00e9sorier",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes per\u00e7us",
                "nomSociete": "BNP PARIBAS",
                "evaluation": "6586",
                "remuneration": "270",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "100"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "BOUYGUES",
                "evaluation": "945",
                "remuneration": "40",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "25"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "Cr\u00e9dit agricole",
                "evaluation": "4398",
                "remuneration": "180",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "300"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "Danone",
                "evaluation": "1579",
                "remuneration": "40,80",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "24"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "EDF",
                "evaluation": "442",
                "remuneration": "20",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "50"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us.",
                "nomSociete": "ESSILOR INTERNATIONAL",
                "evaluation": "5705",
                "remuneration": "75",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "50"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us.",
                "nomSociete": "Peugeot SA",
                "evaluation": "1333",
                "remuneration": "33,60",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "70"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale",
                "nomSociete": "SCHNEIDER ELECTRIC SE",
                "evaluation": "818",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "12"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "SOCIETE GENERALE",
                "evaluation": "4875",
                "remuneration": "220",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "100"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "TOTAL",
                "evaluation": "1730",
                "remuneration": "24,80",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "40"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ces actions sont d\u00e9tenues dans le cadre d'un compte PEA ouvert \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale. Derniers dividendes re\u00e7us",
                "nomSociete": "AIRBUS SE",
                "evaluation": "2430",
                "remuneration": "37,87",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "33"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "education1",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de l'Education nationale",
            "labelDeclaration": "Ministre de l'Education nationale"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de l'Education nationale",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Blanquer",
            "prenom": "Jean-Michel",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "04/12/1964",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "25/05/2017 17:03:55",
        "uuid": "1b51f997-80bc-4e56-9ddd-d1351fb989a0",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "CI.pdf",
              "serverFileName": "1b51f997-80bc-4e56-9ddd-d1351fb989a0_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Pr\u00e9sidente Directrice G\u00e9n\u00e9rale",
                "employeur": "RATP",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "168101"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "323457"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "91032"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Directrice de Cabinet de la Ministre",
                "employeur": "Minist\u00e8re de l'Ecologie",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "109393"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "59542"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "05/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Pr\u00e9f\u00e8te de Poitou-Charente, Pr\u00e9f\u00e8te de la Vienne",
                "employeur": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "126949"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "57052"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2013",
                "dateFin": "04/2014"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "RATP DEVELOPPEMENT",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du conseil de surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, depuis d\u00e9cembre 2016, je suis devenue Vice-Pr\u00e9sidente du conseil de surveillance.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SYSTRA",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Conseil de surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "transport",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Transports",
            "labelDeclaration": "Ministre charg\u00e9 des Transports"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre charg\u00e9 des Transports",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "BORNE",
            "prenom": "Elisabeth",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "18/04/1961",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "06/06/2017 18:12:47",
        "uuid": "42a8b79f-2900-498b-8637-6475b33a4dc7",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "CNI Agn\u00c3\u00a8s Buzyn.pdf",
              "serverFileName": "42a8b79f-2900-498b-8637-6475b33a4dc7_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "J'ai \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 disposition (MAD) de l'Universit\u00e9 \u00e0 mon arriv\u00e9e \u00e0 la HAS en mars 2016 et cette somme a donc fait l'objet d'une convention HAS/Universit\u00e9. La HAS reversait \u00e0 l'Universit\u00e9 ce salaire.",
                "conservee": "false",
                "description": "Professeur d'Universit\u00e9 1ere classe",
                "employeur": "Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "16361"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "49751"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "51270"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "51191"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "22842"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2013",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "J'ai \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 disposition de ce poste \u00e0 mon arriv\u00e9e \u00e0 l'INCa en 2011 et ce salaire a donc fait l'objet de conventions avec l'INCa puis la HAS et a \u00e9t\u00e9 revers\u00e9 \u00e0 l'AP-HP.",
                "conservee": "false",
                "description": "Professeur d'Universit\u00e9-Praticien Hospitalier",
                "employeur": "Assistance Publique-Hopitaux de Paris",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "54395"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "51034"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "53399"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "57133"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "57327"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "23139"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Professeur d'Universit\u00e9",
                "employeur": "Universit\u00e9 Paris Descartes (Paris V)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "47267"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "31386"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "07/2013"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "employeurConjoint": "Universit\u00e9 Paris XII",
                "activiteProf": "PU-PH \u00e0 l'Universit\u00e9 Paris XII"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "employeurConjoint": "AP-HP",
                "activiteProf": "PU-PH"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "employeurConjoint": "Inserm",
                "activiteProf": "PDG"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission de la participation \u00e0 cette instance consultative en avril 2017",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "IRSN (Institut de radioprotection et de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire)",
                "descriptionActivite": "Membre du Comit\u00e9 de d\u00e9ontologie et d'\u00e9thique depuis janvier 2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "je n'ai si\u00e9g\u00e9 qu'\u00e0 la premi\u00e8re r\u00e9union de ce comit\u00e9 qui s'est constitu\u00e9 fin 2016 puis ai d\u00e9missionn\u00e9 du fait de ma nomination en mai.",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "ANDRA (Agence Nationale pour la gestion des d\u00e9chets radioactifs)",
                "descriptionActivite": "Membre du comit\u00e9 Ethique et Soci\u00e9t\u00e9"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "j'ai donn\u00e9 ma d\u00e9mission de ce conseil scientifique d\u00e8s ma nomination en mai 2017",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "OSE (Oeuvre de secours aux enfants)",
                "descriptionActivite": "Membre du Conseil scientifique (r\u00f4le de choix de projets de recherche en lien avec les activit\u00e9s de l'OSE)"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Conseil Sup\u00e9rieur des Programmes (organe consultatif plac\u00e9 aupr\u00e8s du MEN).",
                "descriptionActivite": "Membre de 2013 \u00e0 2016."
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction de pr\u00e9sidente du CA d'un EPIC, non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IRSN (Institut de radioprotection et de s\u00fbret\u00e9 Nucl\u00e9aire)",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "12/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "HAS (Haute Autorit\u00e9 de Sant\u00e9)",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Coll\u00e8ge",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "66146"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "24804"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "INCa (Institut National du Cancer)",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "54517"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "52519"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "47341"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "47098"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "19474"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "03/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "En tant que pr\u00e9sidente de l'INCa, je repr\u00e9sentais la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise (constitut\u00e9e du MAE/ Minist\u00e8re de la Sant\u00e9/ Minist\u00e8re de la Recherche) au Conseil de Direction. J'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lue Vice Pr\u00e9sidente du Conseil de Direction en 2014.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "CIRC (Centre International de Recherche sur le Cancer  ou IARC)",
                "activite": "Membre du Conseil de Direction puis Vice -Pr\u00e9sidente (institution Onusienne bas\u00e9e \u00e0 Lyon d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la recherche sur le cancer)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2011",
                "dateFin": "03/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fondation pour l'Universit\u00e9 de Lyon",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "05/2015"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "sante1",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9",
            "labelDeclaration": "Ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "BUZYN",
            "prenom": "Agn\u00e8s",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "01/11/1962",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "23/08/2017 17:15:12",
        "uuid": "0d13d566-94fe-4516-976f-3c2f6bccfabc",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Brut 2013 \u00e0 2016",
              "conservee": "false",
              "description": "Directeur Administratif",
              "employeur": "SCHNEIDER ELECTRIC France",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Brut",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "76411"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "76187"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "92066"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "92402"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "108258"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "32375"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "04/2011",
              "dateFin": "04/2016"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "pas de mandat.",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "ANTICOR, association de lutte contre la corruption",
                "descriptionActivite": "membre adh\u00e9rent"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "par d'interf\u00e9rence",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Esenam, association de soutien \u00e0 la r\u00e9insertion de jeunes filles en situation de d\u00e9tresse en Afrique de l'Ouest",
                "descriptionActivite": "membre du CA"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "pas d'interf\u00e9rence",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "COMSYR, comit\u00e9 d'aide humanitaire au peuple syrien",
                "descriptionActivite": "membre adh\u00e9rent"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "pas d'interf\u00e9rence possible",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Mouvement Europ\u00e9en France, mouvement de promotion de l'Union Europ\u00e9enne",
                "descriptionActivite": "membre adh\u00e9rent"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "pas d'interf\u00e9rence connue",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "En Marche ! mouvement de soutien \u00e0 Emmanuel Macron et \u00e0 son action",
                "descriptionActivite": "membre adh\u00e9rent"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Conseiller municipal d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux voiries, stationnements, \u00e9clairages, usage des espaces publics",
              "conservee": "false",
              "descriptionMandat": "Conseiller municipal et communautaire",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "9553"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "12251"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "12250"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "12313"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "05/2014",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Il s'agit d'une coop\u00e9rative d'auto-partage pour laquelle je repr\u00e9sente la ville (actionnaire minoritaire) au conseil d'administration sans r\u00e9mun\u00e9ration.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "CITIZ Lorraine",
                "activite": "membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2016",
                "dateFin": "09/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Il s'agit d'une SCIC \u00e0 caract\u00e8re p\u00e9dagogique qui produit des l\u00e9gumes bio sur des terrains mis \u00e0 disposition par la ville de Metz",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "activite": "membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2016",
                "dateFin": "09/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomSociete": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "evaluation": "100",
              "remuneration": "0",
              "capitalDetenu": null,
              "nombreParts": "1"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "57463",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Metz (57)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "adjoint titulaire d'une d\u00e9l\u00e9gation",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Metz (57)/adjoint titulaire d'une d\u00e9l\u00e9gation",
          "dateDebutMandat": "07/07/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "CAMBIANICA",
            "prenom": "Guy",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "25/07/1954",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "31/07/2017 19:49:09",
        "uuid": "506f1c1f-911d-40e7-b081-287c83df4b76",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "conservee": "false",
              "description": "collaborateur parlementaire",
              "employeur": "Michel Herbillon",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "50567"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "52554"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "55588"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "57478"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "57338"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "59650"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "26143"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "06/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Nestl\u00e9 France SAS",
              "activiteProf": "Chef de groupe achat"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association des Amis de Saint-Agn\u00e8s",
                "descriptionActivite": "membre"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association des Amis de la Gendarmerie",
                "descriptionActivite": "membre"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pour 2017, les montants indiqu\u00e9s correspondent aux montants de janvier \u00e0 juin inclus",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "conseiller d\u00e9partemental",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "34778"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "34715"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "32822"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "32730"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "32653"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "32674"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "16536"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Les montants indiqu\u00e9s sont en net fiscal entre 2011 et 2013. A partir de 2014, ils sont en net \u00e0 payer. Il est \u00e0 noter qu'\u00e0 compter de 2014 mes indemnit\u00e9s de conseiller d'adjoint au maire, de conseiller d\u00e9partemental puis de conseiller du territoire ont \u00e9t\u00e9 impos\u00e9es non plus dans le cadre de l'imp\u00f4t sur le revenu mais dans le cadre du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source. Ce mode d'imposition \u00e0 la source a cess\u00e9 \u00e0 compter du 1er janvier 2017.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "adjoint au maire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "20532"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "20495"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "19377"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "9663"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "9937"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "9497"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "8510"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "pour 2017, il s'agit des indemnit\u00e9s per\u00e7ues entre le janvier et juin inclus.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "conseiller du territoire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "626"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "705"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ophlm Joinville Habitat",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ophlm Maisons-Alfort Habitat",
                "activite": "vice pr\u00e9sident du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Saiem Charentonneau",
                "activite": "membre du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Il s'agit d'une entreprise sociale de l'habitat cr\u00e9\u00e9e en juin 2017, qui se substitue \u00e0 la Saiem de Charentonneau.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "ESH",
                "activite": "Pr\u00e9sident du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2017",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Office Municipal des Sports de la Ville de Maisons-Alfort",
                "activite": "Pr\u00e9sident-d\u00e9l\u00e9gu\u00e9",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ecole Nationale V\u00e9t\u00e9rinaire d'Alfort",
                "activite": "membre du conseil d'administration (suppl\u00e9ant)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Maisons-Alfort Mille Ans d'Histoire",
                "activite": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "syndicat d'\u00e9tude cit\u00e9 de la gastronomie Paris-Rungis",
                "activite": "membre du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Office Municipal de la Culture de Maisons-Alfort",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Val-de-Marne Autrement",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2015",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "syndicat mixte Paris m\u00e9tropole",
                "activite": "membre suppl\u00e9ant",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "comite de jumelage de la Ville de Maisons-Alfort",
                "activite": "vice-pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "paiement de coupons 2016",
                "nomSociete": "Natixis",
                "evaluation": "3025",
                "remuneration": "86,80",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "248"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "paiement de coupons 2016",
                "nomSociete": "engie",
                "evaluation": "1115",
                "remuneration": "46",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "92"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "paiement de coupons 2016",
                "nomSociete": "edf",
                "evaluation": "580",
                "remuneration": "31,80",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "60"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SARL BSCP\n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "762",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "10",
                "nombreParts": "50"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "94046",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Maisons-Alfort (94)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "maire",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Maisons-Alfort (94)/maire",
          "dateDebutMandat": "02/07/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "CAPITANIO",
            "prenom": "Olivier",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "26/06/1968",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "17/07/2017 19:11:04",
        "uuid": "71a7f4f3-12aa-4597-8cb1-772b3869156f",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "BNPPARIBAS",
              "activiteProf": "Assistante commerciale au sein d'un centre d'affaires PME"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pour les ann\u00e9es 2012,2013,2014 il s'agit du net imposable et pour les ann\u00e9es 2015,2016,2017 il s'agit de \"gains\" (libell\u00e9 de la fiche de paie)",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "MAIRIE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "17476"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "8263"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "17902"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "25089"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "25164"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "10567"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident de Communaut\u00e9 de communes",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "14821"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "14229"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "7828"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "6669"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "9463"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "4764"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "D\u00e9put\u00e9",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "27462"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "51527"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "51261"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "50935"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "50742"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "25976"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Conseil de surveillance de l'h\u00f4pital de Forcalquier",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Date r\u00e9elle de d\u00e9but de l'exercice : f\u00e9vrier 2011Exercice li\u00e9 au mandat de conseiller r\u00e9gional, a pris fin avec la d\u00e9mission du Conseil r\u00e9gional.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Proencia",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "07/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Date r\u00e9elle de d\u00e9but de l'exercice : f\u00e9vrier 2011Exercice li\u00e9 au mandat de conseiller r\u00e9gional, a pris fin avec la d\u00e9mission du Conseil r\u00e9gional.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Samenar",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "07/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "date r\u00e9elle de d\u00e9but d\u2019exercice en mai 2008Exercice li\u00e9 au mandat de conseiller r\u00e9gional, a pris fin avec la d\u00e9mission du Conseil r\u00e9gional.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Area",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "07/2012"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "scpm1",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aux Relations avec le Parlement",
            "labelDeclaration": "Secr\u00e9taire d'\u00c9tat aux Relations avec le Parlement"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Secr\u00e9taire d'\u00c9tat aux Relations avec le Parlement",
          "dateDebutMandat": "10/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Castaner",
            "prenom": "Christophe",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "03/01/1966",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "12/06/2017 20:50:52",
        "uuid": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "salaire net 2011 a 2017.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "d\u00e9mission SAIS, salaire et certificat.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj02",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "inshea intervenant.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj03",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "CONTRAT DE TRAVAIL INITIAL.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj04",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "AVENANT CONTRAT.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj05",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "demission fnaseph.doc",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj06",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "demission GAE.doc",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj07",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "stage julia elysee.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj08",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "LET SOPHIE CESSION PART.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj09",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "cession de parts.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj10",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "STATUT SAIS 92.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj11",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "Attestation salaire Sophie CLUZEL 2011 2016.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj12",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "CONVENTION MANDAT-Sophie CLUZEL 2016.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj13",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "CONVENTION MANDAT-Sophie CLUZEL 2015.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj14",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "Conditions particuli\u00c3\u00a8res HIMALIA.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj15",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "contrat de mariage 1987.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj16",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "PASSEPORT SOPHIE.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj17",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "procuration himalya1.pdf",
              "serverFileName": "32aef27f-6bc7-4398-a7d5-5e4e65e906b9_pj19",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Directrice associative",
                "employeur": "SAIS 92",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "34328"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "37060"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "37098"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "38536"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "39034"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "45267"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "22727"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Intervenante formatrice",
                "employeur": "INS HEA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "68"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "68"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2015",
                "dateFin": "03/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "P.A.R",
              "activiteProf": "Associ\u00e9 g\u00e9rant soci\u00e9t\u00e9 fusion acquisition, rapprochement d'entreprises, conseil et recherche de financement"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "UNAPEI",
                "activite": "Administrateur associatif benevole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "12/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "FNASEPH",
                "activite": "Administrateur - presidente benevole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Grandir \u00e0 l'ecole",
                "activite": "administrateur benevole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "au titre de SAIS 92 la d\u00e9mission de SAIS entraine de facto celle de la CDAPH",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "CDAPH 92",
                "activite": "Vice Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "es qualit\u00e9s de pr\u00e9sidente de FNASEPH ma d\u00e9mission entraine de facto celle a la fondation",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "FONDATION MALAKOF MEDERIC",
                "activite": "Membre du conseil d'orientation",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "es qualit\u00e9 administrateur FNASEPH ma d\u00e9misison entraine celle du CFEA",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Collectif france emploi accompagn\u00e9",
                "activite": "administrateur benevole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2017",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "cession de la part r\u00e9alis\u00e9e \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "nomSociete": "P.A.R",
              "evaluation": "120",
              "remuneration": "0",
              "capitalDetenu": "0",
              "nombreParts": "1"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "scehandicap",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9 des Personnes handicap\u00e9es",
            "labelDeclaration": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 des Personnes handicap\u00e9es"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 des Personnes handicap\u00e9es",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "CLUZEL",
            "prenom": "sophie",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "07/01/1961",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "17/07/2017 16:22:27",
        "uuid": "c6fa2749-c4ee-4d98-8da2-c6c6ff082ff1",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "Passeport GC 40416.pdf",
              "serverFileName": "c6fa2749-c4ee-4d98-8da2-c6c6ff082ff1_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "activiteProf": "JUGE ADMINISTRATIVE"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "SENATEUR DU RHONE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "66176"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "66176"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "66374"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "25314"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "MAIRE DE LYON COLLECTIVIT\u00c9 TERRITORIALE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "26038"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "36987"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "37172"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "18825"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "PRESIDENT DE LA COMMUNAUTE URBAINE DE LYON A LAQUELLE A SUCCE DE LA METROPOLE DE LYON",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "10945"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Citynet",
                "activite": "Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "AMGVF (association des maires des grandes villes de France)",
                "activite": "Membre du Buereau",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "ACUF (association des communaut\u00e9s urbaines de France",
                "activite": "Membre du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association des Maires du Rh\u00f4ne",
                "activite": "Pr\u00e9sident d'honneur et membre du bureau",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Hospices Civils de Lyon",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "SG DEPUIS 1986",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fondation Jean Jaur\u00e8s",
                "activite": "Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 Anonyme Euronews",
                "activite": "Membre de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 Anonyme A\u00e9roport de Lyon",
                "activite": "Membre de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9conomie mixte Patrimoniale du Grand Lyon",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9conomie Mixte Lyon Parc Auto",
                "activite": "membre de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme Immobili\u00e8re d'\u00e9conomie mixte (SAIEM) de Vaulx-en-Velin",
                "activite": "Membre de l''assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 d'Equipement du Rh\u00f4ne et de Lyon (SERL)",
                "activite": "Membre de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 publique locale Lyon Confluence",
                "activite": "Membre d el'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 publique locale gestions des espaces publics du Rh\u00f4ne-Amont",
                "activite": "Membre de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 publique locale Lyon Part-Dieu",
                "activite": "Membre de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat Mixte du P\u00f4le m\u00e9tropolitain constitu\u00e9 entre la communaut\u00e9 urbaine de Lyon, les communaut\u00e9s d'agglom\u00e9ration de St Etienne m\u00e9tropole, Porte de l'Is\u00e8re, du pays viennois, Villefranche, beaujolais Sa\u00f4ne et la communaut\u00e9 de communes de l'Est loynnais",
                "activite": "Membre du conseil Syndical, Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat mixte d'\u00e9tudes et de programmation de l'agglom\u00e9ration",
                "activite": "Membre du conseil syndical, Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat mixte des transports pour le Rh\u00f4ne et l'agglom\u00e9ration lyonnaise (SYTRAL)",
                "activite": "membre du conseil syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association ADERLY",
                "activite": "CO-PRESIDENT",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Office du Tourisme",
                "activite": "Pr\u00e9sident d'honneur du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat intercommunal d'assainissement de la vall\u00e9e d'Ozon (SIAVO)",
                "activite": "Repr\u00e9sentant l\u00e9gale \u00e0 d\u00e9faut repr\u00e9sentant d\u00e9sign\u00e9",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fondation pour l'Universit\u00e9 de Lyon",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2017",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fonds de dotation \"La cit\u00e9 internationale de la gastronomie de Lyon",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Etablissement public de coop\u00e9ration culturelle le Mus\u00e9e des Confluences",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "MANDAT TOUJOURS EN COURS",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association France Urbaine (fusion de l'assoiation des maires des grandes villes de France et de l'association des communaut\u00e9s urbaines de France en novembre 2016",
                "activite": "membre du conseil d'administration et Pr\u00e9sident d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 depuis novembre 2016",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "MA DATE DE NAISSANCE EST LE 20 JUIN 1947"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "interieur",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur",
            "labelDeclaration": "Ministre de l'Int\u00e9rieur"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de l'Int\u00e9rieur",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "COLLOMB",
            "prenom": "G\u00e9rard",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "20/07/1947",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "16/07/2017 21:07:40",
        "uuid": "abfd51c1-734e-4469-9acd-5b854cb20f60",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "20170713182302114.pdf",
              "serverFileName": "abfd51c1-734e-4469-9acd-5b854cb20f60_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "La r\u00e9mun\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e suite \u00e0 la nomination en tant que Ministre",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Maire de Tourcoing",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "43594"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "18460"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Les sommes sont en net imposable.La d\u00e9mission de VP prendra effet au prochain Conseil r\u00e9gional",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice Pr\u00e9sident au Conseil R\u00e9gional",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "28835"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "18503"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "D\u00e9mission au prochain Conseil m\u00e9tropolitainLes r\u00e9mun\u00e9rations sont en net imposable.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice Pr\u00e9sident de la MEL",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "18497"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "5150"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission au prochain Conseil municipal",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SEM VR",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "simple membre",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPL Euralille",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "h\u00f4pital de la Ville de Tourcoingd\u00e9mission au prochain Conseil municipal",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "CH Dron",
                "activite": "Pr\u00e9sidence du Conseil de Surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Club de volley-ball de la Ville de Tourcoing",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Tourcoing Lille M\u00e9tropole",
                "activite": "Pr\u00e9sidence du Conseil de Surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Agence de d\u00e9veloppement de la m\u00e9tropole lilloise",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Lille Agency",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Bailleur social de la m\u00e9tropole lilloise",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "LMH",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Etablissement public",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Op\u00e9ra de Lille",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fondation culturelle m\u00e9tropolitaine",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Pictanovo",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Association culturelle m\u00e9tropolitaine",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Le Fresnoy",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Service d\u00e9concentr\u00e9 de l'Etat \u00e0 comp\u00e9tence inter-d\u00e9partementale",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPEL",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2017",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "\u00c9tablissement public national \u00e0 comp\u00e9tence territoriale limit\u00e9e",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP de Lille",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Assembl\u00e9e des R\u00e9gions d'Europe",
                "activite": "Membre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission effective du Conseil de surveillance",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 du Canal Seine Nord Europe",
                "activite": "Membre du Conseil de Surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "12/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission effective",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SMALIM",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 Syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission effective",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "DELTA 3",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 Syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission effective",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPL Delta 3 platefourme de Dourges",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "\u00c9tablissement public de Transports",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Grand Port maritime de Dunkerque",
                "activite": "Membre du Conseil de Surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission effective",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SMIRT",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 Syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Association 1901",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Seine-Nord Europe",
                "activite": "Membre du Comit\u00e9 de Direction",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Comit\u00e9 r\u00e9gional des partenaires du Transport Public",
                "activite": "Membre du Comit\u00e9 r\u00e9gional",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Consortium pour la modernisatoin du r\u00e9seau navigable du Nord",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Railenium",
                "activite": "Membre du Comit\u00e9 de Pilotage",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "A\u00e9roport Beauvais Till\u00e9",
                "activite": "Membre du Comit\u00e9 Syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "EPF de Lille",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission au prochain Conseil municipal",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Commission de d\u00e9l\u00e9gation des Services Publics Locaux",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission au prochain Conseil municipal",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPLA Fabrique des Quartiers",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission au prochain Conseil municipal",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "GIP Lille M\u00e9tropole R\u00e9novation Urbaine",
                "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "d\u00e9mission au prochain Conseil municipal",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "GIP IMA",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "Les mandats de Maire et de Vice Pr\u00e9sident de la M\u00e9tropole europ\u00e9enne de Lille et de la R\u00e9gion Hauts-de-France prendront fin lors des prochaines s\u00e9ances cons\u00e9cutivement du Conseil municipal et S\u00e9ances pl\u00e9ni\u00e8res des instances concern\u00e9es (MEL et Conseil R\u00e9gional).Toutes les participations \u00e0 des organismes publics ext\u00e9rieurs cesseront \u00e9galement \u00e0 la d\u00e9mission effective des mandats de Maire et Vice-Pr\u00e9sident, sauf la participation \u00e0 l'IEP de Lille."
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "comptespublics",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de l'Action et des Comptes publics",
            "labelDeclaration": "Ministre de l'Action et des Comptes publics"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de l'Action et des Comptes publics",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Darmanin",
            "prenom": "G\u00e9rald",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "11/10/1982",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "30/08/2017 18:15:18",
        "uuid": "9574ed11-62cf-4cf2-b36a-72180d19b223",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Salaire \u00e0 temps complet",
              "conservee": "false",
              "description": "Ing\u00e9nieur Territorial, Responsable Groupe Politique, fonctionnaire titulaire",
              "employeur": "Conseil D\u00e9partemental de la Gironde",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": {
                    "annee": "2017",
                    "montant": "4141"
                  }
                }
              },
              "dateDebut": "01/2017",
              "dateFin": "08/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Conseil D\u00e9partemental de la Gironde",
              "activiteProf": "Assistante de direction, cadre C de la fonction publique territoriale, titulaire"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "33119",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Cenon (33)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "maire",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Cenon (33)/maire",
          "dateDebutMandat": "24/07/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "EGRON",
            "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "10/11/1959",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "14/07/2017 08:22:12",
        "uuid": "4bc2f4a8-ab53-4ad8-b0fd-82b4eb9854ee",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Conseill\u00e8re + Sportive de haut niveau",
                "employeur": "CESE + Lagard\u00e8re Unlimited + LPR",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "70785"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "G\u00e9rante",
                "employeur": "Flessel & Co",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "27697"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "12/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Conseill\u00e8re",
                "employeur": "CESE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "13519"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "12/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "G\u00e9rante",
                "employeur": "Flessel & Co",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "8295"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "12/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Conseill\u00e8re",
                "employeur": "CESE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "13083"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "12/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "G\u00e9rante",
                "employeur": "Flessel & Co",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "41"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "12/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Conseill\u00e8re",
                "employeur": "CESE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "11346"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "12/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Tournage de trois \u00e9pisodes pour la s\u00e9rie \"Nos chers voisins\"",
                "conservee": "false",
                "description": "Figurante",
                "employeur": "Feniprod",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "2181"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "12/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "G\u00e9rante",
                "employeur": "Flessel & Co",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "67188"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "12/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Golf Magazine",
              "activiteProf": "R\u00e9dacteur-Pigiste"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Pas de perception de revenus, ind\u00e9pendemment du remboursement des frais.",
              "conservee": "false",
              "nomStructure": "Clichy Escrime",
              "descriptionActivite": "Manager G\u00e9n\u00e9ral"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Flessel & Co",
                "activite": "G\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "27697"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "12/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Flessel & Co",
                "activite": "G\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "8295"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "12/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Flessel & Co",
                "activite": "G\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "41"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "12/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Flessel & Co",
                "activite": "G\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "67188"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "12/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Flessel & Co",
                "activite": "G\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "52500"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Comit\u00e9 Ethique & Valeurs du Sport",
                "activite": "Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2013",
                "dateFin": "12/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Xtreme Group",
                "evaluation": "2500",
                "remuneration": "N\u00e9ant",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "106"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Flessel & Co",
                "evaluation": "35000",
                "remuneration": "67188\u20ac /annuel",
                "capitalDetenu": "87",
                "nombreParts": "875"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "sport",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re des Sports",
            "labelDeclaration": "Ministre des Sports"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre des Sports",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "COLOVIC-FLESSEL",
            "prenom": "Laura",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "06/11/1971",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "24/07/2017 17:06:37",
        "uuid": "01ac06a2-1941-475c-8721-eefa2a1b8c78",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "professeur",
              "employeur": "education nationale",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "32000"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "31000"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "31000"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "31000"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "17000"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "8000"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "n\u00e9ant",
              "activiteProf": "n\u00e9ant"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice-pr\u00e9sident de l'agglom\u00e9ration du Havre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "18700"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "26400"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "26400"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "13200"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice-pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "12000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "GIP Le Havre 2017",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Port du Havre",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "port de Rouen",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "PNA",
                "activite": "adminstrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SMPD",
                "activite": "adminstrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPEC",
                "activite": "pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Asso Le Havre Port Center",
                "activite": "pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "12/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPL des Docks",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPL Le Havre Nautisme",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "AURH",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Maison de l'emploi",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "03/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat mixte a\u00e9roport de Deauville",
                "activite": "administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Altria Group",
                "evaluation": "1900",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "30"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Kraft Heinz",
                "evaluation": "440",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "6"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "L'Or\u00e9al",
                "evaluation": "1800",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "10"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Modelez int",
                "evaluation": "750",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "20"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Nestl\u00e9",
                "evaluation": "22000",
                "remuneration": "quelques centaines d'euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "300"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "Philip Morris",
                "evaluation": "3000",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "30"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "LBPAM Actions",
                "evaluation": "1570",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "15"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "LBPAM Profil",
                "evaluation": "7500",
                "remuneration": "quelques euros",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "29"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "60000",
                "remuneration": "12000",
                "capitalDetenu": null,
                "nombreParts": "32"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "76351",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Le Havre (76)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "adjoint \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Le Havre (76)/adjoint \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9",
          "dateDebutMandat": "28/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Gastinne",
            "prenom": "Jean-Baptiste",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "02/06/1967",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "15/07/2017 15:08:01",
        "uuid": "f9565093-70bf-4fd4-9f21-43daab2f6669",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "PASSEPROT AGIRARDIN.PDF",
              "serverFileName": "f9565093-70bf-4fd4-9f21-43daab2f6669_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "Ministre",
              "employeur": "Minist\u00e9re",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "50213"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "68312"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "62925"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "39262"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "04/2014",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Activit\u00e9 a titre b\u00e9n\u00e9vole",
              "conservee": "false",
              "nomSociete": "Coop\u00e9ratiove Immobili\u00e9re de Saint-Pierre et Miquelon",
              "activite": "Pr\u00e9sidente",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "mer",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re des Outre-Mer",
            "labelDeclaration": "Ministre des Outre-Mer"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre des Outre-Mer",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "Girardin",
            "prenom": "Annick",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "03/08/1964",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "12/07/2017 19:10:28",
        "uuid": "3baff173-f64b-401a-b2f8-1d0a4f339592",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "retrait\u00e9",
              "activiteProf": "retrait\u00e9"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ai d\u00e9missionn\u00e9 suite \u00e0 ma nomination au gouvernement. En cours de remplacement.",
                "nomStructure": "Conseil d'administration de l'\u00e9tablissement public du domaine national de Chambord",
                "descriptionActivite": "membre suppl\u00e9ante depuis 26 avril 2017 (d\u00e9cret)"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Ai d\u00e9missionn\u00e9 suite \u00e0 ma nomination au gouvernement. En cours de remplacement.",
                "nomStructure": "conseil de surveillance de l'H\u00f4pital de Blois",
                "descriptionActivite": "vice-pr\u00e9sidente"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "descriptionMandat": "maire de La Chauss\u00e9e St Victor",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "1667"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "1667"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "1667"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "1667"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2011",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "descriptionMandat": "conseill\u00e8re communautaire Blois-Agglopolys",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "169"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "169"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "169"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "169"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "169"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "169"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "169"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "descriptionMandat": "Conseill\u00e8re municipale de la Chauss\u00e9e St Victor",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomSociete": "SARL Elevage du Loir",
              "evaluation": "60000",
              "remuneration": "n\u00e9ant",
              "capitalDetenu": "98",
              "nombreParts": "98"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "interieur",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur",
            "labelDeclaration": "Ministre aupr\u00e8s du Ministre d'Etat, ministre de l'Int\u00e9rieur"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre aupr\u00e8s du Ministre d'Etat, ministre de l'Int\u00e9rieur",
          "dateDebutMandat": "21/06/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "Gourault",
            "prenom": "Jacqueline",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "20/11/1950",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "01/08/2017 09:52:51",
        "uuid": "e3827690-abae-42fa-9d59-ba295ed80ff8",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "KBIS_SCI-Jemila.pdf",
              "serverFileName": "e3827690-abae-42fa-9d59-ba295ed80ff8_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Revenus fonciers annuels de mes parts dans la SCI transparente Aucun revenu en qualit\u00e9 de G\u00e9rant de la SCI (fonction en cours)",
              "conservee": "true",
              "description": "G\u00e9rant",
              "employeur": "SCI familiale",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "13352"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "177239"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "63532"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "58702"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "72289"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "70467"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "29780"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Maire de Castelnau-le-Lez depuis 1983 (fonction en cours) Indemnit\u00e9s 2017 au 31/07/2017 Cette fonction sera conserv\u00e9e jusqu'au 1er octobre 2017 (loi sur le cumul des mandats)",
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "Maire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "21164"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "24196"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "25174"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "27196"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "27880"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "27904"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "16484"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Membre d'une intercommunalit\u00e9 depuis 1983 : District de Montpellier, puis en 2001 l'Agglom\u00e9ration de Montpellier et en 2015 la M\u00e9tropole de Montpellier Fonction en cours. Indemnit\u00e9s 2017 au 31/07/2017 Indemnit\u00e9 \u00e9cr\u00eat\u00e9e depuis l'\u00e9lection au S\u00e9nat le 28/09/2014",
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "Conseiller communautaire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "11450"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "11821"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "5973"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "6253"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "3310"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "3386"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "1977"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction en cours",
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au Syndicat Mixte Garrigues Campagne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "J'ai \u00e9t\u00e9 membre titulaire du CSFPT de 1996 \u00e0 2015",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Membre du Conseil Sup\u00e9rieur de la Fonction Publique Territoriale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "12/2015"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "L'\u00e9valuation de la participation financi\u00e8re est la valeur v\u00e9nale des parts d\u00e9tenues dans la SCI",
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "306163",
                "remuneration": "Revenus fonciers 2016 : 70 467 euros Revenus fonciers 2017 : 29 780 euros",
                "capitalDetenu": "50",
                "nombreParts": "2910"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "L'\u00e9valuation de la participation financi\u00e8re est la valeur v\u00e9nale des parts d\u00e9tenues dans la SCI",
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "205095",
                "remuneration": "0 euros",
                "capitalDetenu": "50",
                "nombreParts": "500"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "FREPPEL Romain",
                "employeur": "Mairie de Castelnau-le-Lez",
                "descriptionActivite": "Attach\u00e9 territorial \u00e0 50 %"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "ESPINASSE Laurent",
                "employeur": "Mairie de Castelnau-le-Lez",
                "descriptionActivite": "Adjoint technique \u00e0 50%"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DIA",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats et d'activit\u00e9s"
          },
          "mandat": {
            "label": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "S\u00e9nateur",
            "codCategorieMandat": "PAR",
            "nomCategorieMandat": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur",
            "codTypeMandatFichier": "senateur",
            "labelTypeMandat": "S\u00e9nateur",
            "labelOrgane": "D\u00e9partement d'\u00e9lection",
            "codeListeOrgane": "ZEP"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "34",
            "codeListeOrgane": "ZEP",
            "nomListeOrgane": "Zones d'\u00e9lection des parlementaires",
            "labelOrgane": "H\u00e9rault(34)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "S\u00e9nateur/H\u00e9rault(34)",
          "dateDebutMandat": "28/09/2014",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "GRAND",
            "prenom": "Jean-Pierre",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "18/11/1950",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "16/08/2017 16:49:49",
        "uuid": "f5359929-4858-48a2-9463-ccda7c30237f",
        "origine": "ADEL Access",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle fonction ou nouveau mandat"
                },
                "commentaire": "Je suis maire en r\u00e9alit\u00e9 depuis avril 2008",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "maire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "49617"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "47634"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "47796"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "12/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle fonction ou nouveau mandat"
                },
                "commentaire": "En r\u00e9alit\u00e9 je suis VP de Metz Metropole depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "VP de Metz Metropole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "15443"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "15564"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "15569"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "12/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle fonction ou nouveau mandat"
                },
                "commentaire": "Le logiciel de saisie ne me permet pas de dire que je suis conseiller general sans discontinuer depuis 1998.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller departemental",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "30660"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "28720"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "28114"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "12/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle participation"
                },
                "commentaire": "Fonction commenc\u00e9e en 2008 et toujours en cours",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Usine d'Electricite de Metz",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "600"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "450"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "08/2015",
                "dateFin": "08/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle participation"
                },
                "commentaire": "J'occupe cette fonction depuis 2008.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Transports de l'Agglomeration de Metz Metropole",
                "activite": "President du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "3000"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "1800"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "1800"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "08/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle participation"
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 civile immobili\u00e8re \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": "Nouvelle participation"
                },
                "commentaire": "Participation au capital d'une start Up \u00e0 hauteur de 6% du capital de la soci\u00e9t\u00e9.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ellipses Mosaic SARL",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": "Nouvelle participation"
              },
              "commentaire": "Il s'agit d'une participation \u00e0 une start Up dans laquelle est impliqu\u00e9 \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]\n    .",
              "nomSociete": "Ellypsys Mosaic SARL",
              "evaluation": "50000",
              "remuneration": "Aucune",
              "capitalDetenu": "6",
              "nombreParts": "11"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "57463",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Metz (57)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "Maire",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Metz (57)/Maire",
          "dateDebutMandat": "05/04/2014",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Gros",
            "prenom": "Dominique",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "02/01/1943",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "20/07/2017 17:39:11",
        "uuid": "18102aef-5c26-4dc6-b2a7-884f6c9448ef",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "J'exerce la profession d'avocat (prest de serment le 5/12/1973) au sein de la SCP Petit Mar\u00e7ot Houillon du Barreau de Pontoise. Je continue \u00e0 ce jour d'exercer dans cette structure (\u00e0 temps non complet).",
              "conservee": "false",
              "description": "AVOCAT",
              "employeur": "SCP AVOCATS PETIT - MARCOT - HOUILLON ET ASSOCIES A PONTOISE",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "44902"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "50718"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "44044"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "49745"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "46092"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "28000"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]\n     \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "activiteProf": "Agent de maitrise, conseill\u00e8re vendeuse, salari\u00e9e"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "MAIRE DE LA COMMUNE DE PONTOISE - 95 - 30000 HABITANTS",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "21802"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "28209"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "27915"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "19053"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "De 2014 au 20 juin 2017, j'exer\u00e7ais le mandat de d\u00e9put\u00e9 et \u00e9tais donc assujetti \u00e0 l'\u00e9cr\u00eatement. Par application de cet \u00e9cr\u00eatement j'ai per\u00e7u une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e9cr\u00eat\u00e9e par la ville de Pontoise mais aucune r\u00e9mun\u00e9ration en tant que Vice-pr\u00e9sident de la CACP.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "VICE PRESIDENT DE LA COMMUNAUTE AGGLOMERATION DE CERGY PONTOISE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Il n'y a aucune r\u00e9mun\u00e9ration pour cette fonction.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "PRESIDENT DU CONSEIL DE SURVEILLANCE DE L'HOPITAL DE PONTOISE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Il n'y a aucune r\u00e9mun\u00e9ration pour cette fonction",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "REPRESENTANT DE LA CACP AU PARC NATUREL REGIONAL DU VEXIN FRANCAIS ET MEMBRE DU BUREAU DU PNR",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Il s'agit d'une fonction sans r\u00e9mun\u00e9ration. Nota : \u00e9tant suppl\u00e9ant d'un titulaire je ne si\u00e8ge pas habituellement dans cet organisme.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "REPRESENTANT SUPPLEANT DE LA CACP A L'OFFICE INTERCOMMUNAL DE TOURISME DE CERGY PONTOISE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Je ne per\u00e7ois naturellement en tant que co-g\u00e9rant de la SCP d'avocats aucune r\u00e9mun\u00e9ration distincte de mes revenus professionnels d'avocat.",
              "conservee": "false",
              "nomSociete": "CO GERANT DE LA SCP AVOCATS PETIT MARCOT HOUILLON INSCRITE AU BARREAU DU VAL D'OISE",
              "activite": "AVOCAT",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomSociete": "SPC AVOCATS PETIT MARCOT HOUILLON\n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]\n     \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "evaluation": "88397",
              "remuneration": "aucune r\u00e9mun\u00e9ration distincte des revenus professionnels indiqu\u00e9s ci-dessus",
              "capitalDetenu": "14",
              "nombreParts": "1204"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "95500",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Pontoise (95)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "maire",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Pontoise (95)/maire",
          "dateDebutMandat": "28/03/2014",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "HOUILLON",
            "prenom": "Philippe",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "15/12/1951",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "19/07/2017 14:31:29",
        "uuid": "a021f75a-370d-471a-b437-a0a694f60dde",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Pas de r\u00e9mun\u00e9ration ni gratification",
              "conservee": "false",
              "nomEmployeur": "ETAT FRANCAIS",
              "description": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7ois Hollande pour la protection de la plan\u00e8te",
              "dateDebut": "01/2013",
              "dateFin": "01/2016",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "0"
                    }
                  ]
                }
              }
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "GERANT (D\u00e9mission le 16 mai 2017)",
                "employeur": "EOLE CONSEIL",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "176115"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "267637"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "338101"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "272636"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "248946"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Droits d'auteurs",
                "employeur": "Soci\u00e9t\u00e9 civile des auteurs multim\u00e9dias",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "81093"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "72998"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "131682"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "136733"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "163343"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "NEANT",
              "activiteProf": "NEANT"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "conservee": "false",
              "nomStructure": "Fondation Nicolas Hulot Pour La Nature Et L\u2019homme Fondation reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique cr\u00e9\u00e9e en 1990",
              "descriptionActivite": "D\u00e9mission de la Pr\u00e9sidence le 19 Mai 2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "conservee": "false",
              "nomSociete": "Fondation Nicolas Hulot pour la Nature et l'Homme (d\u00e9mission le 19 mai 2017)",
              "activite": "Pr\u00e9sident",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "05/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "nomSociete": "EOLE CONSEIL",
              "evaluation": "3100000",
              "remuneration": "R\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue en 2016 en tant que G\u00e9rant de la SARL : 221 172 \u20ac (net annuel )",
              "capitalDetenu": "99",
              "nombreParts": "4127"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "ecologie1",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et solidaire",
            "labelDeclaration": "Ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "HULOT",
            "prenom": "NICOLAS",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "30/04/1955",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "05/07/2017 23:06:24",
        "uuid": "277e8e72-31aa-4d64-bd89-84275e084dd3",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "CADRE",
              "employeur": "CAF",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Brut",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "18849"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "25891"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "25891"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "28261"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "7696"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "05/2013",
              "dateFin": "05/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "FREDERIC",
              "activiteProf": "ANIMATEUR SOCIO CULTURELLE"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "nomStructure": "ASSOCIATION DU MAQUIS",
              "descriptionActivite": "ACTIIT\u00c9S CULTURELLES"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": null,
          "qualiteDeclarant": "ADJOINTE",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/ADJOINTE",
          "dateDebutMandat": "11/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme.",
            "nom": "kuchel",
            "prenom": "emilie",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "28/04/1980",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "17/07/2017 10:09:06",
        "uuid": "74af1ce9-0770-4977-a0b4-c2c37e68c769",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "ministre",
              "employeur": "Ministre de la D\u00e9fense",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Brut",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "75550"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "119280"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "119280"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "119280"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "119280"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "44730"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "05/2012",
              "dateFin": "05/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "NEANT",
              "activiteProf": "NEANT"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional de Bretagne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2010",
                        "montant": "48000"
                      },
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "64320"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "32160"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2010",
                "dateFin": "07/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "conseiller r\u00e9gional de Bretagne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "13590"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "29651"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "29651"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "29651"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2012",
                "dateFin": "12/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident du Conseil r\u00e9gional",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "33092"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "9227"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "affaireetrangere",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
            "labelDeclaration": "Ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "LE DRIAN",
            "prenom": "Jean-Yves",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "30/06/1947",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "13/07/2017 18:22:15",
        "uuid": "561c3d81-a69b-4a13-a288-a0ec2fcd6cfe",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Net imposable",
                "conservee": "false",
                "description": "Professeur associ\u00e9",
                "employeur": "Fondation des Sciences Politiques",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "3282"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "20721"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "23040"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "22965"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "23306"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "8413"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Net imposable",
                "conservee": "false",
                "description": "Ministre",
                "employeur": "Minist\u00e8re de l'Agriculture, de l'Alimentation et de l'Am\u00e9nagement du Territoire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "77555"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Net imposable Dans cette d\u00e9claration, j'indique le montant de mes droits d'auteur sur une base annuelle. \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Ecrivain (droits d'auteur)",
                "employeur": "Divers Editeurs",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "37365"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "130189"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "26746"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "1735"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "19551"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "12/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Micro BNC",
              "activiteProf": "Artiste peintre"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Net imposable",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "D\u00e9put\u00e9 de l'Eure",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "28680"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "52807"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "52276"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "51570"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "50328"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "25802"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Net imposable",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller r\u00e9gional de Haute Normandie",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "12313"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "19353"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "19287"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "18332"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "12/2015"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "minefe",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances",
            "labelDeclaration": "Ministre de l'\u00c9conomie et des Finances"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de l'\u00c9conomie et des Finances",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "LE MAIRE",
            "prenom": "Bruno",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "15/04/1969",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "09/08/2017 12:29:24",
        "uuid": "08230dd1-6a34-4802-bad8-62629ad8bf0e",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "CNI lemoyne.jpg",
              "serverFileName": "08230dd1-6a34-4802-bad8-62629ad8bf0e_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Fonction exerc\u00e9e entre le 1er juillet 2007 et le 8 septembre 2014.",
              "conservee": "false",
              "description": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9l\u00e9gu\u00e9",
              "employeur": "Groupe UMP de l'Assembl\u00e9e nationale",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "90334"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "88727"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "64605"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "09/2014"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Au sein de la FNSP, exerce \u00e0 l'OFCE.",
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Fondation nationale des sciences politiques",
              "activiteProf": "\u00c9conomiste"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "nomStructure": "Fondation Travailler Autrement",
              "descriptionActivite": "Membre du Conseil d'administration"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Maire de Vallery",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "8340"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "6330"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "6330"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "3180"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "S\u00e9nateur de l'Yonne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "16140"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "64420"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "67985"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "31484"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction exerc\u00e9e de mars 2008 \u00e0 juin 2017.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice-pr\u00e9sident de la Communaut\u00e9 de communes du G\u00e2tinais en Bourgogne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "3283"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "3274"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "3268"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "5100"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "5972"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "5885"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "3076"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction exerc\u00e9e depuis mars 2008.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller g\u00e9n\u00e9ral (puis d\u00e9partemental) de l'Yonne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "21743"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "21677"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "21675"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "17387"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "18724"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "19596"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "12569"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction b\u00e9n\u00e9vole exerc\u00e9e depuis mai 2008.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Agence de d\u00e9veloppement touristique de l'Yonne",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Indemnit\u00e9 forfaitaire de 68,61\u20ac par s\u00e9ance de conseil d'administration.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "OPHLM Domanys / SA Yonne Habitation",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2014",
                "dateFin": "05/2015"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "Je participe par ailleurs comme simple membre \u00e0 la vie d'associations locales, de loisirs ou d'anciens \u00e9l\u00e8ves. \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "scmaedi1",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aux Affaires europ\u00e9ennes",
            "labelDeclaration": ">Secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
          "dateDebutMandat": "21/06/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "LEMOYNE",
            "prenom": "Jean-Baptiste",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "15/09/1977",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "09/07/2017 18:03:51",
        "uuid": "32b3543d-c08f-47d5-87d7-44f4d3ccbe04",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Le montant de 2012 ne concerne que la r\u00e9mun\u00e9ration au titre de l'ENA. Le montant pour 2017 est calcul\u00e9 jusqu'au 31 mai inclus.",
                "conservee": "false",
                "description": "directrice",
                "employeur": "ENA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "15781"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "152635"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "143958"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "159681"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "152870"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "79580"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "R\u00e9lun\u00e9ration per\u00e7ue de janvier \u00e0 octobre 2012.",
                "conservee": "false",
                "description": "Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l'administration",
                "employeur": "MAEDI",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "102614"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "10/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Droits d'auteur",
                "conservee": "false",
                "description": "Auteur",
                "employeur": "\u00c9ditions JC Latt\u00e8s",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "11053"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "12047"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "3602"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "3501"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Droits d'auteur. Les droits pour 2017 n'ont pas encore \u00e9t\u00e9 vers\u00e9s.",
                "conservee": "false",
                "description": "Auteur",
                "employeur": "\u00c9ditions CASTERMAN",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "3000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "AFD",
              "activiteProf": "Directeur ex\u00e9cutif adjoint"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "J'ai mis fin \u00e0 ces activit\u00e9s au jour de mon entr\u00e9e au gouvernement.",
              "conservee": "false",
              "nomStructure": "Institut Aspen France",
              "descriptionActivite": "Conseiller p\u00e9dagogique du programme jeunes leaders"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "ENM",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Sciences Po Paris",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP Lille",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP Lyon",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP STrasbourg",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas droit \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP GRenoble",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP AIx",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP Bordeaux",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "IEP Rennes",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fonction ne donnant pas lieu \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Universit\u00e9 de Strasbourg",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "europe",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes",
            "labelDeclaration": "Ministre charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes",
          "dateDebutMandat": "21/06/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "Loiseau",
            "prenom": "Nathalie",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "01/06/1964",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "16/07/2017 21:37:14",
        "uuid": "2e6ab065-7f29-42f3-8db2-06ad3891e818",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Salari\u00e9 en contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e. (Montants indiqu\u00e9s : salaire net fiscal tel que d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 l'IR.)",
                "conservee": "false",
                "nomEmployeur": "BETC Digital",
                "description": "Directeur du D\u00e9veloppement, Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint. Conseil en transformation num\u00e9rique et communication.",
                "dateDebut": "07/2012",
                "dateFin": "06/2016",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "22838"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "52435"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "82149"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "98421"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "64797"
                      }
                    ]
                  }
                }
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Fondateur et Pr\u00e9sident de la soci\u00e9t\u00e9. Je ne me suis jamais vers\u00e9 de r\u00e9mun\u00e9ration.",
                "conservee": "false",
                "nomEmployeur": "FRENCH BUREAU SASU",
                "description": "Pr\u00e9sident. Conseil en innovation, Incubateur.",
                "dateDebut": "08/2016",
                "dateFin": "05/2017",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "ENGIE",
              "activiteProf": "Ing\u00e9nieur financier \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "\"La Ruche Qui Dit Oui !\" est un service d'Equanum. De la cr\u00e9ation de la soci\u00e9t\u00e9 en novembre 2010 jusqu'\u00e0 ma d\u00e9mission le 24/09/2012 (d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal au 16/04/2013) j'exer\u00e7ais la fonction de Directeur G\u00e9n\u00e9ral, cette fonction \u00e9tait non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "EQUANUM",
                "activite": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "09/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "De la cr\u00e9ation le 5/01/2010 jusqu'\u00e0 la radiation le 29/10/2014, j'\u00e9tais g\u00e9rant de la SARL. De fa\u00e7on op\u00e9rationnelle, la soci\u00e9t\u00e9 n'a plus eu d'activit\u00e9s \u00e0 partir de mai 2012. Je n'ai plus re\u00e7u de r\u00e9mun\u00e9ration \u00e0 partir de cette date.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Mounir & Simon SARL",
                "activite": "G\u00e9rant. Conseil en innovation",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "10/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "La soci\u00e9t\u00e9 \u00e9tait en cours de cr\u00e9ation au moment de ma nomination. Nomm\u00e9 Directeur G\u00e9n\u00e9ral le 15 mai 2017 et r\u00e9voqu\u00e9 le 20 mai 2017.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "POSSIBLE FUTURE",
                "activite": "Directeur G\u00e9n\u00e9ral. Conseil en innovation.",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2017",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "FRENCH BUREAU",
                "activite": "Pr\u00e9sident. Conseil en innovation.",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "08/2016",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Calcul de la valorisation des parts r\u00e9alis\u00e9 sur la base de la derni\u00e8re lev\u00e9e de fond du 30 nov 2016. Activit\u00e9\u00a0: Soci\u00e9t\u00e9 qui anime le service sous la marque commerciale \u00ab\u00a0 La Ruche Qui dit Oui\u00a0\u00bb. Plateforme commerciale de circuit court qui permet \u00e0 des consommateurs d\u2019acheter des produits en direct \u00e0 des producteur de produits frais locaux.",
                "nomSociete": "Equanum",
                "evaluation": "405000",
                "remuneration": "Pas de r\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue.",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "9100"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Cr\u00e9ation de la soci\u00e9t\u00e9\u00a0: 10/08/2016 Une op\u00e9ration de transfert de propri\u00e9t\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 \u00e9tait en cours au moment de ma nomination :100% des titres de FRENCH BUREAU ont \u00e9t\u00e9 revendus pour un montant de 20 000 euros \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 POSSIBLE FUTURE SAS dont je poss\u00e8de 50% des parts. Cette op\u00e9ration s'est conclue le 26/06 et a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e aux services fiscaux dans les jours suivants. La soci\u00e9t\u00e9 ayant moins d'un an et les comptes n'ayant pas encore \u00e9t\u00e9 \u00e9tablis, j'ai retenu la valeur du capital comme seule valorisation. Activit\u00e9\u00a0: Soci\u00e9t\u00e9 de conseil en innovation et acc\u00e9l\u00e9rateur de projets de startups. L\u2019objet de French Bureau est d\u2019appliquer les m\u00e9thodologies agiles qui allient Designers, Ing\u00e9nieurs et pro du business pour cr\u00e9er de nouveaux business models et les tester aupr\u00e8s des consommateurs.",
                "nomSociete": "FRENCH BUREAU",
                "evaluation": "20000",
                "remuneration": "Pas de r\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue.",
                "capitalDetenu": "100",
                "nombreParts": "2000"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "La soci\u00e9t\u00e9 \u00e9tait en cours de cr\u00e9ation au moment de ma nomination. Une op\u00e9ration de transfert de propri\u00e9t\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 FRENCH BUREAU vers POSSIBLE FUTURE \u00e9tait en cours au moment de ma nomination :100% des titres de FRENCH BUREAU ont \u00e9t\u00e9 revendus pour un montant de 20 000 euros. Cette op\u00e9ration s'est conclue le 26/06 et a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e aux services fiscaux dans les jours suivants. La soci\u00e9t\u00e9 ayant moins d'un an et les comptes n'ayant pas encore \u00e9t\u00e9 \u00e9tablis, j'ai retenu la valeur du capital comme seule valorisation. Activit\u00e9\u00a0: Soci\u00e9t\u00e9 \u00ab\u00a0groupe\u00a0\u00bb en charge d\u2019animer la soci\u00e9t\u00e9 FRENCH BUREAU ainsi que d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s futures li\u00e9es \u00e0 l\u2019activit\u00e9 de lancement de startups.",
                "nomSociete": "POSSIBLE FUTURE",
                "evaluation": "20000",
                "remuneration": "Pas de r\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue",
                "capitalDetenu": "50",
                "nombreParts": "2000"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Activit\u00e9\u00a0: \u00a0ARKAN op\u00e8re le service TRACKTL, un service de playlist musicale collaborative. Valorisation de la participation bas\u00e9e sur le prix pay\u00e9e le 18/12/2015 pour l'achat de ces titres. L'activit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9 ayant peu \u00e9volu\u00e9e depuis. - J\u2019ai \u00e9t\u00e9 membre (non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9) du conseil strat\u00e9gique jusqu\u2019au 21/03/2017. (Conseil adhoc ne cr\u00e9ant pas de mandat social)",
                "nomSociete": "ARKAN SAS",
                "evaluation": "15000",
                "remuneration": "Pas de r\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue.",
                "capitalDetenu": "1",
                "nombreParts": "63"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Activit\u00e9\u00a0: Fundvisory \u00e9dite un service de \u00ab\u00a0robo advisor\u00a0\u00bb pour la finance. Une plateforme accompagn\u00e9e d\u2019un algorithme qui permet de d\u00e9terminer la meilleure r\u00e9partition d\u2019investissement en fonction d\u2019un profil de risque donn\u00e9. 21 avril 2016\u00a0: Souscription de 70\u00a0000 euros de BSA Air (Bons de Souscription d\u2019Actions par Accord d\u2019investissement rapide).\n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "nomSociete": "FUNDVISORY",
                "evaluation": "70000",
                "remuneration": "Pas de r\u00e9mun\u00e9ration per\u00e7ue.",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "0"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "scenumerique",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9 du Num\u00e9rique",
            "labelDeclaration": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 du Num\u00e9rique"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 du Num\u00e9rique",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Mahjoubi",
            "prenom": "Mounir",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "01/03/1984",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "17/07/2017 18:55:20",
        "uuid": "b8d2b937-afee-4696-9c3d-ee4a1ae09dd4",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "true",
              "nomStructure": "Association du Relays(association loi 1901 de gestion d'un EHPAD de 32 lits)",
              "descriptionActivite": "Pr\u00e9sident b\u00e9n\u00e9vole de l'association"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Anticipant la loi sur le non-cumul des mandats, j'ai d\u00e9missionn\u00e9 de mes fonctions ex\u00e9cutives. Je reste n\u00e9anmoins membre de cette collectivit\u00e9.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident de la communaut\u00e9 de communes Muse et Raspes du Tarn",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "2000"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "2400"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "2400"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "800"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "04/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Anticipant la loi sur le non-cumul des mandats, j'ai d\u00e9missionn\u00e9 de mes fonctions ex\u00e9cutives. Je reste n\u00e9anmoins membre de cette collectivit\u00e9.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Adjoint au maire d'Ayss\u00e8nes",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "03/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Anticipant la loi sur le non-cumul des mandats, j'ai d\u00e9missionn\u00e9 de mes fonctions ex\u00e9cutives. Je reste n\u00e9anmoins membre de cette collectivit\u00e9.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice-Pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental de l'Aveyron",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "24000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "2038"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "01/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Anticipant la loi sur le non-cumul des mandats, j'ai d\u00e9missionn\u00e9 de mes fonctions ex\u00e9cutives. Je reste n\u00e9anmoins membre de cette collectivit\u00e9.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident du SIVOM de l'ancien canton de Saint Rome de Tarn",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "348"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "348"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "348"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "348"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "348"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "348"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "116"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "Membre du Conseil d\u00e9partemental de l'Aveyron",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "10200"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2017",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "J'ai d\u00e9missionn\u00e9 de la pr\u00e9sidence en mars 2017. Aujourd'hui, je suis simple administrateur (anticipation de la loi sur le non-cumul des mandats)",
              "conservee": "false",
              "nomSociete": "ESH Sud Massif Central Habitat",
              "activite": "Pr\u00e9sident",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Brut",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "03/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "BECU Nathalie",
                "employeur": null,
                "descriptionActivite": null
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "HENRY Mathieu",
                "employeur": null,
                "descriptionActivite": null
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "DRESSAYRE Christelle",
                "employeur": null,
                "descriptionActivite": null
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DIA",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats et d'activit\u00e9s"
          },
          "mandat": {
            "label": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "S\u00e9nateur",
            "codCategorieMandat": "PAR",
            "nomCategorieMandat": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur",
            "codTypeMandatFichier": "senateur",
            "labelTypeMandat": "S\u00e9nateur",
            "labelOrgane": "D\u00e9partement d'\u00e9lection",
            "codeListeOrgane": "ZEP"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "12",
            "codeListeOrgane": "ZEP",
            "nomListeOrgane": "Zones d'\u00e9lection des parlementaires",
            "labelOrgane": "Aveyron(12)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "S\u00e9nateur/Aveyron(12)",
          "dateDebutMandat": "28/09/2014",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "MARC",
            "prenom": "Alain",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "29/01/1957",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "12/07/2017 15:54:42",
        "uuid": "b6c0c000-3262-4370-b515-f6b7338b191a",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "collaborateur de depute",
                "employeur": "Laurent Fabius",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "66000"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "33000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "08/2011",
                "dateFin": "12/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "collaborateur de depute",
                "employeur": "G Bachelet",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "6500"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2012",
                "dateFin": "12/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "charge de mission",
                "employeur": "association d\u00e9mocratie et culture parti socialiste",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "9600"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "38400"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2012",
                "dateFin": "12/2013"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Lubrizol France",
              "activiteProf": "responsable communication interne"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "s\u00e9nateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "64572"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "64572"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "64572"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "32286"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "mandat en cours",
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "conseiller d\u00e9partemental",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "18360"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "24480"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "12240"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "mandat termine",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "OPH habitat 76",
                "activite": "president",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "03/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "f\u00e9d\u00e9ration des OPH",
                "activite": "membre du bureau",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "12/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "USH",
                "activite": "membre ex\u00e9cutif",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "03/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "fin de mandat mai 2017",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SAPN",
                "activite": "membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "4500"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "2000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "EPCC cirque theatre d elbeuf",
                "activite": "president",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "01/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "EPCC arts 276",
                "activite": "president",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "01/2014"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "josephine Lanfranchi",
                "employeur": null,
                "descriptionActivite": "collaboratrice a paris"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "Caenen  Manon",
                "employeur": null,
                "descriptionActivite": "collaboratrice en circonscription"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "Pholoppe  Magali",
                "employeur": null,
                "descriptionActivite": "collaboratrice en circonscription"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DIA",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats et d'activit\u00e9s"
          },
          "mandat": {
            "label": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "S\u00e9nateur",
            "codCategorieMandat": "PAR",
            "nomCategorieMandat": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur",
            "codTypeMandatFichier": "senateur",
            "labelTypeMandat": "S\u00e9nateur",
            "labelOrgane": "D\u00e9partement d'\u00e9lection",
            "codeListeOrgane": "ZEP"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "76",
            "codeListeOrgane": "ZEP",
            "nomListeOrgane": "Zones d'\u00e9lection des parlementaires",
            "labelOrgane": "Seine-Maritime(76)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "S\u00e9nateur/Seine-Maritime(76)",
          "dateDebutMandat": "28/09/2014",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Marie",
            "prenom": "Didier",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "19/05/1960",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "@xmlns": "",
        "dateDepot": "09/07/2017 12:48:03",
        "uuid": "20adc599-aea0-4807-92e3-0a262142106d",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller municipal - Commune d'Aurillac",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller communautaire - Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Bassin d'Aurillac",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association \"Eclat\"",
                "activite": "Membre du conseil d'admlnistration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association des Maires du Cantal",
                "activite": "Membre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Comit\u00e9 de gestion de l'a\u00e9rodrome d'Aurillac Tronqui\u00e8res",
                "activite": "Membre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Centre hospitalier d'Aurillac",
                "activite": "Membre du Conseil de surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "ADEPA - Association de DEveloppement du Pays d'Aurillac",
                "activite": "Membre du Conseil de d\u00e9veloppement",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pr\u00e9sident jusqu'en d\u00e9cembre 2008 puis membre du Conseil d'administration",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SEBA 15 - Soci\u00e9t\u00e9 d'Am\u00e9nagement du Bassin d'Aurillac",
                "activite": "Membre du conseil d'admlnistration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SPL Aurillac D\u00e9veloppement",
                "activite": "Membre du conseil d'admlnistration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat mixte Ouest Cantal environnement",
                "activite": "Membre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "En cours de d\u00e9mission",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SCoT du Bassin d'Aurillac",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Agence technique d\u00e9partementale",
                "activite": "Membre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Depuis 2008",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Groupe d'action locale du Pays d'Aurillac et Leader +",
                "activite": "Membre du conseil d'admlnistration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "territoires",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de la Coh\u00e9sion des territoires",
            "labelDeclaration": "Ministre de la Coh\u00e9sion des territoires"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de la Coh\u00e9sion des territoires",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "M\u00e9zard",
            "prenom": "Jacques",
            "email": "jacques.mezard@orange.fr",
            "dateNaissance": "03/12/1947",
            "telephoneDec": "0613024620",
            "adresseDec": {
              "voie": "34 boulevard du Pont Rouge",
              "complement": null,
              "codePostal": "15000",
              "ville": "AURILLAC",
              "pays": "France"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "11/07/2017 10:21:57",
        "uuid": "26f98f8b-5084-476b-b65f-364efdb51ea7",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "FN passport.pdf",
              "serverFileName": "26f98f8b-5084-476b-b65f-364efdb51ea7_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "PASSEPORT BP.pdf",
              "serverFileName": "26f98f8b-5084-476b-b65f-364efdb51ea7_pj03",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "Pouvoir sign\u00e9.pdf",
              "serverFileName": "26f98f8b-5084-476b-b65f-364efdb51ea7_pj04",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "Pr\u00e9sidente du CA",
              "employeur": "SA ACTES SUD PARTICIPATIONS",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "124574"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "109425"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "108937"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "121768"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "127374"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "22908"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "05/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "employeurConjoint": "SA ACTES SUD PARTICIPATIONS",
                "activiteProf": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "employeurConjoint": "SAS LE ROSIER",
                "activiteProf": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "association du th\u00e9\u00e2tre du pays d'Arles",
                "descriptionActivite": "simple membre"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association du m\u00e9jan activit\u00e9s culturelles",
                "descriptionActivite": "simple membre"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "EUROPACORP",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "41938"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "37800"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "56154"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "50000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SA ACTES SUD",
                "activite": "pr\u00e9sidente du directoire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SARL Maupetit Libraire",
                "activite": "g\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SA Editions Picard",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SA Payot & Rivages",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "activite": "g\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SA Editions du Rouergue",
                "activite": "Administrateur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SAS LE ROSIER",
                "activite": "Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SAS L'Arbre \u00e0 Lettres",
                "activite": "Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SAS Editions TExtuel",
                "activite": "membre du comit\u00e9 de surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "association les rencontres d'arles",
                "activite": "Administrateur et Tr\u00e9sori\u00e8re",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat National de l'Edition",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Biblioth\u00e8que Nationale de France",
                "activite": "membre du conseil consultatif",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Th\u00e9atre du Gymnase",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "12/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Banque de France",
                "activite": "membre du conseil consultatif",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "association laSource des Sources",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Musicatreize",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Filarmonie",
                "activite": "Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "08/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Commission Nationale fran\u00e7aise pour l'UNESCO",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Centre National du Cin\u00e9ma",
                "activite": "membre commission d'avance sur recettes",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fondation d'Entreprise la Poste",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Orchestre de Paris",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2016",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Universit\u00e9 d'Avignon",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fonds de dotation Antoine Capitani",
                "activite": "Administrateur et Tr\u00e9sori\u00e8re",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "12/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 Marseillaise de Cr\u00e9dit",
                "activite": "membre du conseil de surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "2381"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Orchestre R\u00e9gional Avignon-Provence",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "association Maison de la Po\u00e9sie",
                "activite": "membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2016",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "association Ecole Domaine du Possible",
                "activite": "Administrateur et Tr\u00e9sori\u00e8re",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2013",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Commission nationale des centres culturels de rencontres",
                "activite": "membre de la commisssion",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "activite": "g\u00e9rante",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2013",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "500",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "50",
                "nombreParts": "100"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SAS LE ROSIER",
                "evaluation": "4000337",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "43",
                "nombreParts": "15966"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SA ACTES SUD PARTICIPATIONS",
                "evaluation": "600",
                "remuneration": "127374 \u20ac NET en 2016",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "1"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SA ACTES SUD",
                "evaluation": "600",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "1"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SA Editions du Rouergue",
                "evaluation": "200",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "1"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SCA \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "600",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "1"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nomSociete": "SCI \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "evaluation": "1",
                "remuneration": "0",
                "capitalDetenu": "0",
                "nombreParts": "1"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "culture",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication",
            "labelDeclaration": "Ministre de la Culture et de la Communication"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de la Culture et de la Communication",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "NYSSEN",
            "prenom": "FRANCOISE",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "09/09/1951",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "10/08/2017 17:37:12",
        "uuid": "4bb345e2-eb98-4499-a32c-832a4696f7ee",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "Retraite depuis 08/2005"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "74010",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Annecy (74)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "CADRE DE VIE:ESPACES VERTS:ERP",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Annecy (74)/CADRE DE VIE:ESPACES VERTS:ERP",
          "dateDebutMandat": "02/01/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "PAGET",
            "prenom": "Raymond",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "13/04/1945",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "18/07/2017 16:02:09",
        "uuid": "cf98818d-c74d-4db1-9eb7-eb34af673d5d",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "Distribution de boissons et r\u00e9gie publicitaire",
              "employeur": "Sarl IROISE CONSULTING",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "21048"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "21000"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "17000"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "16500"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "17000"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "7000"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "12/2016"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Office de Tourisme de Brest m\u00e9tropole",
                "descriptionActivite": "Pr\u00e9sident-d\u00e9l\u00e9gu\u00e9, membre du CA et du Bureau au titre de repr\u00e9sentant de Brest m\u00e9tropole"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Association organisatrice des F\u00eates Maritimes Internationales de Brest et de tous les Ev\u00e8nements Nautiques de l'agglom\u00e9ration",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Brest Ev\u00e8nements Nautiques",
                "descriptionActivite": "Vice-pr\u00e9sident, membre du CA et du Bureau au titre de repr\u00e9sentant de Brest m\u00e9tropole"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "SEML \" Brest World Ultim Tour\"",
                "descriptionActivite": "repr\u00e9sentant de la Ville de Brest"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Gestionnaire des \u00e9quipements par d\u00e9l\u00e9gation de service public des \u00e9quipements dont Brest m\u00e9tropole est propri\u00e9taire ( Oc\u00e9anopolis, Le Quartz, Parc des Expositions, Ports de Plaisance, Salle Brest Ar\u00e9na, Patinoire, Stationnement, go\u00e9lette La Recouvrance",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "SAEM \"Brest'Aim\"",
                "descriptionActivite": "Repr\u00e9sentant de Brest m\u00e9tropole au Conseil d'Administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "SEM de Portage Immobilier ( SEMPI )",
                "descriptionActivite": "Repr\u00e9sentant de la Ville de Brest au Conseil d'Administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "CROUS de Rennes-Bretagne",
                "descriptionActivite": "D\u00e9sign\u00e9 par l'Association des maires de France le 10 f\u00e9vrier 2017 pour la repr\u00e9senter en tant que titulaire au Conseil d'Administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "GIP Brest Terres Oc\u00e9anes",
                "descriptionActivite": "Repr\u00e9sentant de Brest m\u00e9tropole au Conseil d'Administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Gestionnaire de 3 Foyer de Jeunes Travailleurs sur Brest",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Association d'Iroise pour le Logement, l'Emploi et les Solidarit\u00e9s ( AILES )",
                "descriptionActivite": "Repr\u00e9sentant de la Ville de Brest au Conseil d'Administration"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Bureau d'Information Jeunesse de Brest",
                "descriptionActivite": "Repr\u00e9sentant de la Ville de Brest"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Cr\u00e9dit Agricole du Finist\u00e8re",
                "descriptionActivite": "Membre \u00e9lu du Conseil d'Administration de la Caisse Locale de Brest Iroise"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Adjoint au Maire de Brest",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "976"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "13157"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "12/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller communautaire de Brest m\u00e9tropole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "83"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "996"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "12/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomSociete": "Sarl IROISE CONSULTING",
              "evaluation": "7624",
              "remuneration": "NEANT",
              "capitalDetenu": "100",
              "nombreParts": "7624"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "29019",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Brest (29)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "Adjoint charg\u00e9 de la Jeunesse et des Congr\u00e8s",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Brest (29)/Adjoint charg\u00e9 de la Jeunesse et des Congr\u00e8s",
          "dateDebutMandat": "16/12/2016",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "PELLICANO",
            "prenom": "Fortun\u00e9",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "09/08/1955",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "17/07/2017 22:08:08",
        "uuid": "d684119b-305f-42e2-8340-74faa6886bde",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "DGRH",
                "employeur": "Groupe Danone",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "1212721"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "1144924"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "2388877"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "04/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Pr\u00e9sidente",
                "employeur": "Agence Fran\u00e7aise des Investissements Internationaux",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "92719"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "12/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "- la prime sur objectifs pour  2015 a \u00e9t\u00e9 vers\u00e9e en 2016- la prime pour 2016 n'est pas connue \u00e0 la date de la d\u00e9claration",
                "conservee": "false",
                "description": "Directrice G\u00e9n\u00e9rale",
                "employeur": "Business France",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "161845"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "203124"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "57741"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Administratrice, pr\u00e9sidente du comit\u00e9 de gouvernance et de responsabilit\u00e9 sociale et environnementale",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Orange",
                "activite": "Administratrice",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "39000"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "58000"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "30739"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "CNEE",
                "activite": "Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2014",
                "dateFin": "05/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "AgroParisTech",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Conseil d'Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2013",
                "dateFin": "05/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fonds de dotation Danone Ecosyst\u00e8me",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "05/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "2013-2014: administratrice repr\u00e9sentant les chargeurs2014-2017: administratrice au conseil d'administration, puis depuis 2015 au conseil de surveillance, repr\u00e9sentant l'Etat",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SNCF",
                "activite": "Administratrice",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2013",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Administratrice repr\u00e9sentant l'Etat",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "ADP",
                "activite": "Administratrice",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fondation Bettencourt Schueller",
                "activite": "Administratrice",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Fonds SAKURA",
                "activite": "Pr\u00e9sidente du Fonds de dotation",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "R\u00e9mun\u00e9ration pr\u00e9vue non demand\u00e9e.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Conseil Economique, Social et Environnemental (CESE)",
                "activite": "Membre associ\u00e9",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "11/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Investissement au capital d'une TPE, qui reste d\u00e9ficitaire depuis 2011 - cession des parts pr\u00e9vue pour un euro symbolique",
              "nomSociete": "SOCHENAS",
              "evaluation": "1",
              "remuneration": "0",
              "capitalDetenu": "11",
              "nombreParts": "250"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": null,
            "codeListeOrgane": null,
            "nomListeOrgane": null,
            "labelOrgane": null,
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": null,
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "PENICAUD",
            "prenom": "Muriel",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "31/03/1955",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "10/07/2017 17:03:20",
        "uuid": "3fa9cdb2-f4ba-4722-ab73-5f2e81c0eaf8",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "chroniqueur",
              "employeur": "Lib\u00e9ration",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": {
                    "annee": "2017",
                    "montant": "1756"
                  }
                }
              },
              "dateDebut": "01/2017",
              "dateFin": "04/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Mus\u00e9e des Arts D\u00e9co - Ecole Camondo",
              "activiteProf": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "D\u00e9put\u00e9",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "39306"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "50414"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "49901"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "49250"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "47929"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "24527"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2012",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Pr\u00e9sident de la CODAH",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "26623"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "19259"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "19967"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "20248"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "19989"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "9578"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Maire du Havre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "6936"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "6339"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "5576"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "5747"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "5652"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "2871"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Groupe hospitalier du Havre",
                "activite": "Pr\u00e9sident du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Le Volcan - Scene Nationale du Havre",
                "activite": "President du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Grand Port Maritime du Havre",
                "activite": "Membre du Conseil de Surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Centre g\u00e9riatrique DeSaint Jean",
                "activite": "Pr\u00e9sident du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ecole sup\u00e9rieure d'Art et de D\u00e9sign Rouen - Le Havre",
                "activite": "Pr\u00e9sident puis vice pr\u00e9sident du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Centre Communal d'Action Sociale du Havre",
                "activite": "Pr\u00e9sident du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association Le Havre D\u00e9veloppement",
                "activite": "Pr\u00e9sident du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Office de Tourisme du Havre et de la pointe de Caux",
                "activite": "Pr\u00e9sident du comit\u00e9 directeur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association du jumelage Le Havre - Dalian",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Agence d'Urbanisme de la r\u00e9gion Havraise",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Etablissement public foncier de Normandie",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 H\u00e9rouvillaise d'Economie Mixte pour l'Amenagement",
                "activite": "Membre du conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "pm",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Premier ministre",
            "labelDeclaration": "Premier ministre"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Premier ministre",
          "dateDebutMandat": "15/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "PHILIPPE",
            "prenom": "Edouard",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "28/11/1970",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "20/07/2017 11:36:01",
        "uuid": "0437e93a-1115-4a7f-beee-6be30b25bdf2",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "Inspecteur G\u00e9n\u00e9ral de l'Adminsitration de l'Education Nationale et de la recherche",
              "employeur": "N\u00e9ant",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "37033"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "40399"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "40399"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "40399"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "40399"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "20199"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "12/2012",
              "dateFin": "06/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Fiat Finance Service",
              "activiteProf": "- Directeur des Affaires Financi\u00e8res - Directeur g\u00e9n\u00e9ral CNH Industrial Finance France - Membre du Conseil d'Administration de TELECOM ITALIA SPA (Italie)"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "nomStructure": "Association des amis du Centre d\u00e9mocrate",
                "descriptionActivite": "Pr\u00e9sident (non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9)"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "nomStructure": "Revue France Forum",
                "descriptionActivite": "Co-directeur (non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9)"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "nomStructure": "Site Internet de l'Institut Jean Lecanuet",
                "descriptionActivite": "Directeur de publication (non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9)"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "Conseiller municipal de Paris (depuis Avril 1998)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "10968"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "10968"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "10968"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "10968"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "10968"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "10968"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "5484"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "Conseiller g\u00e9n\u00e9ral de Paris (depuis Avril 1998)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "17775"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "17775"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "17775"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "17775"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "17775"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "17775"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "8887"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "true",
                "descriptionMandat": "S\u00e9nateur de Paris (Depuis 1 Octobre 2004)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "64400"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "64400"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "64400"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "64400"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "64400"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "64400"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "32200"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "true",
              "nomSociete": "Soci\u00e9t\u00e9 d'Exploitation de la Tour Eiffel",
              "activite": "Membre du Conseil d'Administration",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Brut",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2011",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2011",
              "dateFin": "06/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "Catherie Bruno",
                "employeur": "N\u00e9ant",
                "descriptionActivite": null
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "Fabienne Gasnier",
                "employeur": "N\u00e9ant",
                "descriptionActivite": null
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "nom": "NGUYEN-BLANCHARD Thu Van",
                "employeur": "N\u00e9ant",
                "descriptionActivite": null
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DIA",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats et d'activit\u00e9s"
          },
          "mandat": {
            "label": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "S\u00e9nateur",
            "codCategorieMandat": "PAR",
            "nomCategorieMandat": "D\u00e9put\u00e9 ou s\u00e9nateur",
            "codTypeMandatFichier": "senateur",
            "labelTypeMandat": "S\u00e9nateur",
            "labelOrgane": "D\u00e9partement d'\u00e9lection",
            "codeListeOrgane": "ZEP"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "75",
            "codeListeOrgane": "ZEP",
            "nomListeOrgane": "Zones d'\u00e9lection des parlementaires",
            "labelOrgane": "Paris(75)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "S\u00e9nateur/Paris(75)",
          "dateDebutMandat": "01/10/2004",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "POZZO DI BORGO",
            "prenom": "Yves",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "03/05/1948",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "21/08/2017 08:44:58",
        "uuid": "847fb8a9-9025-451d-86ef-030ad279cae0",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "20170807161928.pdf",
              "serverFileName": "847fb8a9-9025-451d-86ef-030ad279cae0_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "20170807162123.pdf",
              "serverFileName": "847fb8a9-9025-451d-86ef-030ad279cae0_pj02",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "20170807162146.pdf",
              "serverFileName": "847fb8a9-9025-451d-86ef-030ad279cae0_pj03",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Directeur op\u00e9rationnel (\u00e0 temps non complet)",
                "employeur": "SA SAEMIB",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "12124"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "21334"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "23822"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "25093"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "11409"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "08/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "collabrateur de cabinet",
                "employeur": "Mairie de Belleville",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "29894"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "30286"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "24305"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "24401"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "12602"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2015"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "N\u00e9ant",
              "activiteProf": "N\u00e9ant"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Concernant l'ann\u00e9e 2017, il s'agit du montant brut cumul\u00e9 du 1er janvier au 30 juin 2017",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice Pr\u00e9sident D\u00e9partement du Rh\u00f4ne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "23860"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "32028"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "16207"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2015",
                "dateFin": "08/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Concernant 2017, il s'agit du cumul brut du 1er janvier au 30 juin 2017",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice Pr\u00e9sident Agglom\u00e9ration de Villefranche sur sa\u00f4ne",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Brut",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "9610"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "14415"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "14431"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "7169"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "08/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "J'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lu membre du Conseil d'administration de la SAMDIV par le conseil intercommunal en qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant de l'agglom\u00e9ration de Villefranche",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "SAMDIV",
                "activite": "Soci\u00e9t\u00e9 d'am\u00e9nagement de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration de Villefranche",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "07/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "J'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lu membre du Conseil d'Administration d'EPORA par le conseil intercommunal de Villefranche en qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant de l'agglom\u00e9ration.",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "EPORA",
                "activite": "Etablissement public foncier",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "11/2015"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Soci\u00e9t\u00e9 familiale dont je poss\u00e8de 1 part sur 500. Cette soci\u00e9t\u00e9 g\u00e8re un local commercial. Elle n'a pas g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de recette en 2016.",
              "nomSociete": "SARL BUTHY",
              "evaluation": "120",
              "remuneration": "0 en 2016",
              "capitalDetenu": "0",
              "nombreParts": "1"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "69264",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne (69)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "Maire",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Villefranche-sur-Sa\u00f4ne (69)/Maire",
          "dateDebutMandat": "10/07/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "RAVIER",
            "prenom": "Thomas",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "19/12/1978",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "28/07/2017 00:55:28",
        "uuid": "683b7f29-a1b1-4036-baab-8b03670f4e5d",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "conservee": "false",
              "description": "Chercheur",
              "employeur": "CNRS",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "31932"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "32559"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "32724"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "32520"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "35280"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "18183"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "01/2012",
              "dateFin": "06/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "La Fab",
              "activiteProf": "Charg\u00e9e d'op\u00e9ration"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "conseiller municipal B\u00e8gles",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "2600"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "3900"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "3900"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "1950"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice pr\u00e9sident Bordeaux Metropole",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "19646"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "10716"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2016",
                "dateFin": "06/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Regaz",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "MIN (March\u00e9 d'Int\u00e9r\u00eat National) de Brienne",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Citiz",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Club des villes et territoires cyclables",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "PARCUB",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "A'Urba",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "La Fab",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Saemcib",
                "activite": "CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "01/2014"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "33039",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "B\u00e8gles (33)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "maire",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/B\u00e8gles (33)/maire",
          "dateDebutMandat": "29/06/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "Rossignol Puech",
            "prenom": "Cl\u00e9ment",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "30/07/1972",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "25/07/2017 23:24:58",
        "uuid": "552297e4-1a0d-4cbd-abd0-98900e389726",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "Passeport Saint Martin 2.pdf",
              "serverFileName": "552297e4-1a0d-4cbd-abd0-98900e389726_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "Passeport Saint Martin 1.pdf",
              "serverFileName": "552297e4-1a0d-4cbd-abd0-98900e389726_pj02",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "Conseil en relations publiques et communication dans le domaine des institutions europ\u00e9ennesClients d\u00e9clar\u00e9s sur le registre de transparence de l\u2019Union europ\u00e9enne sous le num\u00e9ro 671495010533-60",
              "conservee": "false",
              "nomEmployeur": "SARL unipersonnelle EUROPOLITIS",
              "description": "G\u00e9rant",
              "dateDebut": "01/2013",
              "dateFin": "05/2017",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "0"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "80592"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "49628"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "63153"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "20000"
                    }
                  ]
                }
              }
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "La totalit\u00e9 des revenus de l'ann\u00e9e 2012 ont \u00e9t\u00e9 pris en compte.",
                "conservee": "false",
                "description": "Assistant parlementaire accr\u00e9dit\u00e9",
                "employeur": "Parlement europ\u00e9en",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "54277"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "630"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2012",
                "dateFin": "01/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Enseignant vacataire",
                "employeur": "Sciences Po Lille",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "940"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "04/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Enseignant vacataire",
                "employeur": "Universit\u00e9 Paris XI",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "377"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2013",
                "dateFin": "06/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Droits d'auteur",
                "employeur": "Documentation fran\u00e7aise",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "79"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2013",
                "dateFin": "12/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Corrections d'examen en juin 2012",
                "conservee": "false",
                "description": "Charg\u00e9 d'enseigement",
                "employeur": "Institut d'Etudes Politiques de Paris",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "137"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "06/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Montant estim\u00e9 - non per\u00e7us au 21 juillet 2017",
                "conservee": "false",
                "description": "Droits d'auteur",
                "employeur": "Lextenso \u00e9ditions",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "1400"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2016",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "n\u00e9ant",
              "activiteProf": "n\u00e9ant"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "La diff\u00e9rence de montant entre 2015 et 2016 s'explique par un rattrapage de l'indemnit\u00e9 \u00e0 la source",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice pr\u00e9sident de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Havraise (CODAH)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "17592"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "22978"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "17546"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "10427"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseiller municipal d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Havre",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "4872"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "5727"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "5638"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "2358"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Remboursements per\u00e7us au titre du remboursement des frais de d\u00e9placement administrateurs",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Estuaire de la Seine (Edls)",
                "activite": "Repr\u00e9sentant permanent CODAH au Conseil d\u2019administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "50"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "100"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "100"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2014",
                "dateFin": "06/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat mixte ferm\u00e9 du p\u00f4le m\u00e9tropolitain de l'estuaire de la Seine",
                "activite": "Membre du comit\u00e9 syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2017",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat du SCOT - Syndicat mixte d'\u00e9laboration et de gestion du sch\u00e9ma de coh\u00e9rence territoriale Le Havre pointe de caux estuaire",
                "activite": "Membre du comit\u00e9 syndical",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Etablissement Public Foncier de Normandie",
                "activite": "Membre suppl\u00e9ant du Conseil d\u2019administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Le Havre D\u00e9veloppement",
                "activite": "Membre du Conseil d'administration et de l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ecole Sup\u00e9rieur d\u2019Arts du Havre (ESADHAR)",
                "activite": "Membre suppl\u00e9ant du Conseil d\u2019administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Universit\u00e9 du Havre \u2013 Facult\u00e9 des Relations internationales",
                "activite": "Membre du Conseil de gestion",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "OTAH - Office de tourisme de l'agglom\u00e9ration havraise",
                "activite": "Membre suppl\u00e9ant du Comit\u00e9 de direction depuis 2014",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Association AMORCE",
                "activite": "Membre du Conseil d'administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "10/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Maison de l\u2019Europe de Seine Maritime",
                "activite": "Membre du Conseil d\u2019Administration",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Mouvement europ\u00e9en de Seine Maritime",
                "activite": "Membre du comit\u00e9 directeur",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Syndicat d'\u00e9limination et de valorisation \u00e9nerg\u00e9tique des d\u00e9chets de l'estuaire (SEVEDE)",
                "activite": "Pr\u00e9sident",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "8708"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "14279"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "14304"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "6038"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "05/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomSociete": "EUROPOLITIS SARL UNIPERSONNELLE",
              "evaluation": "10000",
              "remuneration": "0 au titre des dividendes",
              "capitalDetenu": "100",
              "nombreParts": "10000"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "J'ai d\u00e9clar\u00e9 mes fonctions de pr\u00e9sident du SEVEDE (syndicat mixte) dans la rubrique participation \u00e0 des organes dirigeants et non dans les mandats \u00e9lectifs."
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "76351",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Le Havre (76)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "Adjoint titulaire d'une d\u00e9l\u00e9gation",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Le Havre (76)/Adjoint titulaire d'une d\u00e9l\u00e9gation",
          "dateDebutMandat": "28/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "M.",
            "nom": "saint martin",
            "prenom": "florent",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "29/11/1977",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "17/07/2017 17:37:07",
        "uuid": "1753845a-d6fa-48d4-baca-96a891548e30",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "MAIRE ADJOINTE",
                "employeur": "MAIRIE DU MANS",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "21000"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "21000"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "21000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "10000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "D'abord conseill\u00e8re communautaire sans d\u00e9l\u00e9gation, puis conseill\u00e8re communautaire d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l'attractivit\u00e9 \u00e9conomique et l'innovation technologique (en charge de FRENCH TECH) \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Conseill\u00e8re communautaire",
                "employeur": "COMMUNAUTE DE COMMUNES DU MANS LE MANS METROPOLE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "3300"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "3300"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "5400"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "9500"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Auteure, Romanci\u00e8re et essayiste",
                "employeur": "MAISONS D'EDITION",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "2000"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "3000"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "15000"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "15000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pourcentage (contrat SACEM), pas d'\u00e0 valoir, selon les recettes",
                "conservee": "false",
                "description": "Paroli\u00e8re",
                "employeur": "NO DANCING PLEASE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2017",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Romanci\u00e8re",
                "employeur": "416 PROD CINEMA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "07/2015",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "description": "Directrice \u00e9ditoriale",
                "employeur": "PAMPA PRESSE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "35000"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "35000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2011",
                "dateFin": "04/2012"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Cheffe de rubriques",
                "employeur": "LAGARDERE",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "7500"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2013",
                "dateFin": "07/2013"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Responsable du d\u00e9veloppement (temps partiel)",
                "employeur": "LES NOUVELLES NEWS",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "4500"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "1000"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2015",
                "dateFin": "01/2016"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "description": "Collaboratrice",
                "employeur": "Minist\u00e8re des Droits des femmes, familles et enfance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "12000"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "02/2016",
                "dateFin": "06/2016"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Ind\u00e9pendant",
              "activiteProf": "Consultant ind\u00e9pendant RH Auteur"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "ENA",
                "descriptionActivite": "Formation aupr\u00e8s de femmes haut fonctionnaires et membres de gouvernements de pays m\u00e9diterran\u00e9ens via le programme d\u00e9di\u00e9 au leadership f\u00e9minin 8 mars"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Mairies (Suresnes, Paris..), entreprises (o2), \u00e9coles...",
                "descriptionActivite": "Nombreuses interventions et conf\u00e9rences b\u00e9n\u00e9voles sur l'\u00e9galit\u00e9 femmes hommes, la conciliation vie professionnelle vie familiale"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Parole de Mamans",
                "descriptionActivite": "Chroniques, interventions lors d'\u00e9v\u00e9nements ou de conf\u00e9rences"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Universit\u00e9 du Maine",
                "descriptionActivite": "Intervention sur les femmes et la politique"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Activit\u00e9 b\u00e9n\u00e9vole, puis associ\u00e9e de BONDY WORLD agence de production \u00e9ditoriale (parts de 1000 euros d\u00e9tenues jusqu'\u00e0 disparition de l'entreprise, pas de dividendes touch\u00e9s)",
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "BONDY BLOG",
                "descriptionActivite": "Blogueuse"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "FONDATION JEAN JAURES",
                "descriptionActivite": "Experte droits des femmes; \u00e9criture de notes d'analyses et d'actualit\u00e9s, animation de s\u00e9minaire..."
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "LES NOUVELLES NEWS LE HUFFINGTON POST MSN",
                "descriptionActivite": "Chroniques, tribunes"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomStructure": "Diff\u00e9rents organismes (HEC au f\u00e9minin / Trajectoires, POWER STARTER Cyber Elles, Prix Entrepreneuse..)",
                "descriptionActivite": "Membre de jury, marraine de prix et troph\u00e9es f\u00e9minins"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "CF PLUS HAUT",
              "conservee": "false",
              "descriptionMandat": "MAIRE ADJOINTE DU MANS",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "21000"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "21000"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "21000"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "10000"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "03/2014",
              "dateFin": "07/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Blog diffus\u00e9 par Yahoo de 2008 \u00e0 2013",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "RESEAU MAMAN TRAVAILLE",
                "activite": "fondatrice et pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "HAPPY FAMILIES",
                "activite": "Conseil de surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2015"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "HOPITAL DU MANS",
                "activite": "Conseil du surveillance",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "06/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "LE MANS DEVELOPPEMENT Agence de d\u00e9veloppement \u00e9conomique de la M\u00e9tropole Mancelle",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "07/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "FRENCH TECH LE MANS / LE MANS TECH",
                "activite": "Vice Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "0"
                    }
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2017",
                "dateFin": "07/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "items": null,
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "items": null,
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "sceegalite",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Secr\u00e9tariat d'Etat charg\u00e9 de l'Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes",
            "labelDeclaration": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 de l'Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 de l'Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes",
          "dateDebutMandat": "15/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "SCHIAPPA",
            "prenom": "Marlene",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "18/11/1982",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "19/08/2017 16:38:17",
        "uuid": "be59e535-51e6-4753-bd97-a93155f0151c",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": [
            {
              "fileName": "Scan032.pdf",
              "serverFileName": "be59e535-51e6-4753-bd97-a93155f0151c_pj01",
              "base64EncodedContent": null
            },
            {
              "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
              "serverFileName": null,
              "base64EncodedContent": null
            }
          ]
        },
        "activConsultantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Ind\u00e9pendant",
              "activiteProf": "Notaire \n        [Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pour 2014 montant pour 3 mois avant le nouveau mandat municipal.",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseill\u00e8re municipale d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "10165"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "9993"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "10268"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "2565"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "163,58 \u20ac par mois en 2017 sur 8 mois",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Conseill\u00e8re communautaire",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "2710"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "2741"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "2738"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "2487"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "2517"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "2519"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "1308"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "08/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pas d'indemnit\u00e9s",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Membre du syndicat intercommunal du lac d'Annecy",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2011",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "01/2011",
                "dateFin": "03/2014"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 l'urbanisme et l'am\u00e9nagement jusqu'au 31/12/2016 puis \u00e0 l'action sociale et au logement (commune nouvelle) depuis janvier 2017. Pour 2017, 1045,64 euros par mois",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Maire adjoint",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "12725"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "18875"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "18878"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "8365"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "08/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Pour 2017, 193,32 euros par mois sur 8 mois",
                "conservee": "false",
                "descriptionMandat": "Vice-pr\u00e9sidente du syndicat intercommunal du Semnoz (Sipas)",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "1656"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "2655"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "2438"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "1546"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "03/2014",
                "dateFin": "08/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "neant": "true"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Elu local ou membre d\u2019un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "codCategorieMandat": "LOC",
            "nomCategorieMandat": "Elu local ou membre d\u2019EPCI",
            "codTypeMandatFichier": "commune",
            "labelTypeMandat": "Maire ou adjoint municipal",
            "labelOrgane": "Commune",
            "codeListeOrgane": "COMM"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "74010",
            "codeListeOrgane": "COMM",
            "nomListeOrgane": "Communes +20KH",
            "labelOrgane": "Annecy (74)",
            "labelDeclaration": null
          },
          "qualiteDeclarant": "Adjoint titulaire d'une d\u00e9l\u00e9gation (action sociale et logement)",
          "qualiteDeclarantForPDF": "Maire ou adjoint municipal/Annecy (74)/Adjoint titulaire d'une d\u00e9l\u00e9gation (action sociale et logement)",
          "dateDebutMandat": "01/01/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "Tarpin",
            "prenom": "Francoise",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "15/03/1959",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      },
      {
        "dateDepot": "29/06/2017 15:19:42",
        "uuid": "09b59d8a-d5c0-40e3-94d8-9a4de34a32a4",
        "origine": "ADEL",
        "complete": "true",
        "attachedFiles": {
          "attachedFiles": {
            "fileName": "VUE_PDF_DU_RECEPISSE_DU_DEPOT_XML",
            "serverFileName": null,
            "base64EncodedContent": null
          }
        },
        "activConsultantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "nomEmployeur": "Universit\u00e9 de l'Amiti\u00e9 des Peuples, Moscou",
                "description": "Membre du conseil strat\u00e9gique dans le cadre du programme 5/100",
                "dateDebut": "09/2016",
                "dateFin": "05/2017",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "3975"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                }
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
                "conservee": "false",
                "nomEmployeur": "Acad\u00e9mie Russe d'\u00e9conomie et d'administration publique (RANEPA)",
                "description": "Mission de recherche et d'expertise : \"analyse comparative des r\u00e9formes publiques de l'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche en France et en Russie. Publications et pr\u00e9parations de communications orales dans le cadre du Gaidar Forum (Janvier 2016 et 2017)",
                "dateDebut": "10/2015",
                "dateFin": "05/2017",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "6864"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "5000"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                }
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfCinqDerniereDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "conservee": "false",
              "description": "Professeur des Universit\u00e9s, Pr\u00e9sidente de l'universite Nice Sophia Antipolis",
              "employeur": "Universit\u00e9 Nice Sophia Antipolis",
              "remuneration": {
                "brutNet": "Net",
                "montant": {
                  "montant": [
                    {
                      "annee": "2012",
                      "montant": "71397"
                    },
                    {
                      "annee": "2013",
                      "montant": "76345"
                    },
                    {
                      "annee": "2014",
                      "montant": "80056"
                    },
                    {
                      "annee": "2015",
                      "montant": "81334"
                    },
                    {
                      "annee": "2016",
                      "montant": "82954"
                    },
                    {
                      "annee": "2017",
                      "montant": "35571"
                    }
                  ]
                }
              },
              "dateDebut": "04/2012",
              "dateFin": "05/2017"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "activProfConjointDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "nomConjoint": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "employeurConjoint": "Centre Scientifique de Monaco",
              "activiteProf": "Chercheur"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "fonctionBenevoleDto": {
          "neant": "true"
        },
        "mandatElectifDto": {
          "neant": "true"
        },
        "participationDirigeantDto": {
          "items": {
            "items": [
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "La prime d'administration est incluse dans le salaire d\u00e9clar\u00e9 en activit\u00e9 principale",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Universit\u00e9 Nice Sophia Antipolis",
                "activite": "Pr\u00e9sidente",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2012",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2013",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "04/2012",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": null,
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Ecole Normale Sup\u00e9rieure de Lyon",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2014",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "06/2014",
                "dateFin": "05/2017"
              },
              {
                "motif": {
                  "id": "CREATION",
                  "label": null
                },
                "commentaire": "Vice pr\u00e9sidente depuis 2016 Pas de gratification",
                "conservee": "false",
                "nomSociete": "Universit\u00e9 Cote d'Azur",
                "activite": "Membre du CA",
                "remuneration": {
                  "brutNet": "Net",
                  "montant": {
                    "montant": [
                      {
                        "annee": "2015",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2016",
                        "montant": "0"
                      },
                      {
                        "annee": "2017",
                        "montant": "0"
                      }
                    ]
                  }
                },
                "dateDebut": "09/2015",
                "dateFin": "05/2017"
              }
            ]
          },
          "neant": "false"
        },
        "participationFinanciereDto": {
          "neant": "true"
        },
        "activCollaborateursDto": {
          "neant": "false"
        },
        "observationInteretDto": {
          "items": {
            "items": {
              "motif": {
                "id": "CREATION",
                "label": null
              },
              "commentaire": null,
              "contenu": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          },
          "neant": "false"
        },
        "general": {
          "typeDeclaration": {
            "id": "DI",
            "label": "D\u00e9claration d'int\u00e9r\u00eats"
          },
          "mandat": {
            "label": "Membre du Gouvernement"
          },
          "qualiteMandat": {
            "typeMandat": "\ufeffMembre",
            "codCategorieMandat": "GVT",
            "nomCategorieMandat": "Membre du Gouvernement",
            "codTypeMandatFichier": "gouvernement",
            "labelTypeMandat": null,
            "labelOrgane": "Intitul\u00e9 du minist\u00e8re",
            "codeListeOrgane": "MIN"
          },
          "organe": {
            "codeOrgane": "enseignementsup1",
            "codeListeOrgane": "MIN",
            "nomListeOrgane": "Minist\u00e8res",
            "labelOrgane": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
            "labelDeclaration": "Ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation"
          },
          "qualiteDeclarant": null,
          "qualiteDeclarantForPDF": "Ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
          "dateDebutMandat": "17/05/2017",
          "dateFinMandat": null,
          "dateDernDeclar": null,
          "regimeMatrimonial": null,
          "regimeMatrimonialComments": null,
          "nomSociete": null,
          "nomSocieteMere": null,
          "chiffreAffaire": null,
          "nbLogements": null,
          "declarant": {
            "civilite": "Mme",
            "nom": "Vidal",
            "prenom": "Frederique",
            "email": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "dateNaissance": "09/05/1964",
            "telephoneDec": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
            "adresseDec": {
              "voie": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "complement": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "codePostal": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "ville": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]",
              "pays": "[Donn\u00e9es non publi\u00e9es]"
            }
          }
        }
      }
    ]
  }
}